<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="account_copy_successfully">Konto erfolgreich kopiert</string>
    <string name="aircraft_log_content_feedback">Inhaltsfeedback:</string>
    <string name="aircraft_log_hint_feedback">Bitte beschreiben Sie das aktuelle Problem, (es ist einfacher , das vom entsprechenden Modell gefundene Problem zu lösen,nachdem Sie Ausfüllt haben.)</string>
    <string name="aircraft_log_hint_model">Bitte füllen Sie das aktuelle Flugzeugmodell aus</string>
    <string name="aircraft_log_info">Informationen ausfüllen</string>
    <string name="aircraft_log_model">Flugzeugmodell</string>
    <string name="android_allow_system_album_to_your_photos_for_saving_and_browsing_tips">Es wird empfohlen, „PotensicPro“ Zugriff auf die Speicherberechtigung für deine Fotos und Videos zu gewähren, um Dateien zu speichern und zu durchsuchen.</string>
    <string name="android_allow_system_album_to_your_photos_for_saving_and_browsing_title">„PotensicPro“ beantragt Zugriff auf deine „Fotos“.</string>
    <string name="android_enter_flight_interface_access_external_storage_tips">„PotensicPro“ möchte auf deinen externen Speicher zugreifen. Auf diese Weise kannst du Flugaufzeichnungen, Fotos und Videos speichern.</string>
    <string name="android_enter_flight_interface_access_location_and_photos_tips">„PotensicPro“ möchte auf „Standort“ und externen Speicher zugreifen, um den Standort der Drohnet zu erhalten, Flugaufzeichnungen zu speichern, aufgenommene Bilder/Videos zu speichern usw.</string>
    <string name="android_enter_flight_interface_access_location_tips">„PotensicPro“ möchte auf deinen „Standort“ zugreifen. Dein Standort wird verwendet, um die Position deiner Drohne auf der Karte anzuzeigen.</string>
    <string name="android_manual_download_tips">„PotensicPro“ möchte zum Herunterladen und Lesen auf „Dateien und Ordner“ zugreifen</string>
    <string name="android_manual_share_tips">„PotensicPro“ möchte zum Teilen auf „Dateien und Ordner“ zugreifen</string>
    <string name="android_sdk_version_7">Android 7.0 oder neuer</string>
    <string name="atom_firmware_upgrade_precautionary_tips">1. Trenn order bediene die Drohne und Fernsteuerung nicht, ohne dazu aufgefordert zu werden. \n2. Stelle sicher, dass dein Telefon entsperrt bleibt und in der PotensicPro-App auf der Upgrade-Schnittstelle bleibt. Bitte vermeide während dieses Vorgangs das Tätigen oder Beantworten von Anrufen. \n3. Stelle vor dem Upgrade sicher, dass der Gimbal-Schutz entfernt wurde und keine Hindernisse die Bewegung des Gimbals behindern.</string>
    <string name="atom_lt_circling_flight_setting_circling_radius_title">Kreisradius</string>
    <string name="atom_lt_circling_flight_setting_start_flying_button">Fliegen starten</string>
    <string name="atom_lt_frequency_pairing_mode_tips1">Zum Starten der Drohne die Power-Taste lange drücken.</string>
    <string name="atom_lt_frequency_pairing_mode_tips2">Schnell doppelklicke auf die Power-Taste der Drohne, um den Frequenzkopplungsmodus zu aktivieren.</string>
    <string name="atom_lt_frequency_pairing_mode_title">Frequenzkopplungsmodus</string>
    <string name="atom_lt_guide_settings_control_tips">Einstellungen der Fernsteuerung durchführen</string>
    <string name="atom_lt_intelligent_flight_can_only_be_activated_mid_filght_tips">Ohne Abheben ist intelligentes Fliegen nicht verfügbar.</string>
    <string name="atom_lt_intelligent_flight_is_unavailable_in_non_gps_mode_tips">Ohne GPS ist intelligentes Fliegen nicht verfügbar.</string>
    <string name="atti_gps_oppti">GPS/OPTI nicht verfügbar!</string>
    <string name="atti_mode_locked">Attitude-Modus gesperrt</string>
    <string name="atti_mode_turn_off">Attitude-Modus aus</string>
    <string name="atti_mode_turn_on">Attitude-Modus ein</string>
    <string name="attitude_angle_too_large">Der Neigungswinkel ist zu groß!</string>
    <string name="bad">Schlecht</string>
    <string name="battery">Batterie</string>
    <string name="battery_capacity_abnormal_go_home">Abnormale Batteriekapazität, der Rückflug wird durchgeführt</string>
    <string name="battery_capacity_abnormal_takeoff">Abnormale Batteriekapazität, Start nicht möglich</string>
    <string name="battery_fail_1_pice">Die Batteriedruckdifferenz ist zu groß und löst die Rückkehr nach Hause aus</string>
    <string name="battery_fail_2_pice">Abnormale Batterie, Notlandung</string>
    <string name="battery_fail_in_land">Die Batteriezelle ist anormal und kann nicht abgehoben werden, wenden Sie sich bitte an den Kundendienst</string>
    <string name="battery_fail_jump">Die Batterie springt abnormal, was die intelligente Rückkehr nach Hause auslöst, bitte starten Sie die Drohne neu</string>
    <string name="battery_temperature_need_higher">Sicherer Flug erfordert Batterietemperatur≥%d℃</string>
    <string name="battery_temperature_need_lower">Die Akkutemperatur ist zu hoch zum Abheben!</string>
    <string name="bigpackage_upgrade_fw_transfer_interference_detected_tips">Entschuldigung! Die Übertragung der Firmware wird gestört. Bitte ändern Sie den Standort und starten Sie alle Geräte neu, bevor Sie das Upgrade erneut versuchen.</string>
    <string name="bottom_main_editor">Galerie</string>
    <string name="bottom_main_equipment">Gerät</string>
    <string name="bottom_main_me">Mich</string>
    <string name="btn_close_beep">Piepton stoppen</string>
    <string name="btn_start_beep">Piepton starten</string>
    <string name="button_allow">Erlauben</string>
    <string name="button_refuse">Ablehnen</string>
    <string name="calibration_failed">Kalibrierung fehlgeschlagen</string>
    <string name="calibration_failed_tips_remote_controller_signal_weak">Schwaches Signal der Fernsteuerung, bitte kalibrieren Sie störungsfrei neu, und stellen Sie sicher, dass sich die Fernbedienung beim Kalibrieren nicht weiter als 3m von der Drohne entfernt befindet.</string>
    <string name="calibration_successful">Kalibrierung erfolgreich</string>
    <string name="calibration_successful_wait_reboot">Kalibrierung erfolgreich, bitte warten Sie, bis der Gimbal neu gestartet ist!</string>
    <string name="camera">Kamera</string>
    <string name="camera_ev">EM</string>
    <string name="camera_format">Format</string>
    <string name="camera_grid">Gitter</string>
    <string name="camera_permission">Bevor Sie Fotos/Videos aufnehmen, erlauben Sie bitte den Zugriff auf die Kamerarechte, um eine normale Nutzung zu gewährleisten.</string>
    <string name="camera_photo_quality">Bildqualität</string>
    <string name="camera_resolution_ratio">Auflösung</string>
    <string name="camera_sd_format">SD-Karte formatieren</string>
    <string name="camera_video_segmentation">Videosegmentierung</string>
    <string name="camera_watermark">Telemetriedaten aktivieren</string>
    <string name="can_not_use_potensicpro">Sie haben der Nutzungsvereinbarung und Datenschutzrichtlinie von PotensicPro noch nicht zugestimmt und PotensicPro kann nicht verwendet werden.</string>
    <string name="choose_country">Land auswählen</string>
    <string name="choose_device">Wählen Sie bitte ein Gerät aus</string>
    <string name="compass_calibration_tips">Für die geomagnetische Kalibrierung platzieren Sie die Drohne vor dem Betrieb mindestens 1,5 Meter über dem Boden.</string>
    <string name="compass_level_calibrate">Horizontale Kalibrierung</string>
    <string name="compass_start_calibration">Kalibrierung starten</string>
    <string name="compass_vertical_calibration">Vertikale Kalibrierung</string>
    <string name="connect_enter_device">Gerät aufrufen</string>
    <string name="connect_enter_flight">Flugschnittstelle aufrufen</string>
    <string name="connect_method">Verbindungsmethoden</string>
    <string name="connect_select">Weiter</string>
    <string name="connect_state_check">Verbindungsanleitung</string>
    <string name="connect_state_searching">Suchen in</string>
    <string name="connect_tips">Wenn eine Verbindung besteht, wird diese Seite automatisch übersprungen.</string>
    <string name="connect_usb">USB-Verbindung</string>
    <string name="connect_usb_step_fourth">Nach Abschluss der Verbindung kann die Hauptschnittstelle direkt in die Flugschnittstelle eintreten</string>
    <string name="connect_usb_step_one">Installieren Sie den Propeller und Batterien richtig</string>
    <string name="connect_usb_step_third">Verbinden Sie das mobile Gerät und die Fernbedienung mit dem USB-Anschluss</string>
    <string name="connect_usb_step_two">Schalten Sie das Flugzeug und die Fernbedienung ein</string>
    <string name="connect_wifi">WiFi-Verbindung</string>
    <string name="connect_wifi_step_fourth">Verbinden Sie das entsprechende Flugzeug-WLAN.</string>
    <string name="connect_wifi_step_one">Überprüfen Sie den WLAN-Namen in der Bedienungsanleitung</string>
    <string name="connect_wifi_step_third">Schalten Sie Ihr Handy ein und suchen Sie nach dem WLAN-Signal der Drohne.</string>
    <string name="connect_wifi_step_two">Schalten Sie die Drohne ein.</string>
    <string name="content_check_the_gimbal">Nehmen Sie die feste Halterung des Kardanrahmens heraus, um sicherzustellen, dass der Kardanring normal funktioniert.</string>
    <string name="content_install_blades">\n1.Bitte passen Sie die richtigen Klingen und Arme gemäß den Markierungen CW und CCW an. \n\n2.Befestigen Sie den Motor, drücken Sie auf die Klinge und drehen Sie sie um 90 ° (CW bedeutet gegen den Uhrzeigersinn, CCW bedeutet im Uhrzeigersinn). \n\n3.Heben Sie die Klingen vorsichtig an, um zu prüfen, ob sie herunterfallen.</string>
    <string name="content_remote_control_adapter">Es dauert etwa 30 S, bis sich die Fernbedienung und das Telefon angepasst haben, bitte haben Sie etwas Geduld.</string>
    <string name="content_remote_control_connect">Verwenden Sie das Kabel, um das mobile Gerät und die Fernbedienung zu verbinden.</string>
    <string name="content_remote_control_install">Installieren Sie den Joystick und klappen Sie die Antenne auf.</string>
    <string name="content_remote_control_long_press">Drücken Sie lange auf den Netzschalter der Fernbedienung, um die Fernbedienung einzuschalten.</string>
    <string name="content_remote_control_phone">Legen Sie das Mobiltelefon auf die Fernbedienung.</string>
    <string name="content_turn_on_aircraft">\n1.Stellen Sie sicher, dass die Batterieschnalle befestigt ist. \n\n2.Einschalten: Klicken Sie zuerst auf den Netzschalter, um den Akku zu aktivieren, und drücken Sie ihn erneut lange, bis der Aufforderungston ertönt.</string>
    <string name="content_wifi_connection">\n1.Bitte stellen Sie sicher, dass das Flugzeug eingeschaltet ist. \n\n2.Stellen Sie eine Verbindung zum WLAN mit dem Namen Potensic xxxxxx her. Das Standardkennwort lautet 12345678. \n\n3.Kehren Sie nach erfolgreicher Verbindung zur PotensicPro-App zurück, um den Vorgang fortzusetzen.</string>
    <string name="content_wifi_connection_p3">\n1.Bitte stellen Sie sicher, dass das Flugzeug eingeschaltet ist. \n\n2.Stellen Sie eine Verbindung zum WLAN mit dem Namen Potensic Falcon_xxxxxx her. Das Standardkennwort lautet 12345678. \n\n3.Kehren Sie nach erfolgreicher Verbindung zur PotensicPro-App zurück, um den Vorgang fortzusetzen.</string>
    <string name="content_wifi_connection_p5">\n1.Bitte stellen Sie sicher, dass das Flugzeug eingeschaltet ist. \n\n2.Stellen Sie eine Verbindung zum WLAN mit dem Namen Potensic Dmini1_xxxxxx her. Das Standardkennwort lautet 12345678. \n\n3.Kehren Sie nach erfolgreicher Verbindung zur PotensicPro-App zurück, um den Vorgang fortzusetzen.</string>
    <string name="count_down_timer">Nach erneut senden</string>
    <string name="country_france">Frankreich</string>
    <string name="country_germany">Deutschland</string>
    <string name="country_italy">Italien</string>
    <string name="country_japan">Japan</string>
    <string name="country_poland">Polen</string>
    <string name="country_spain">Spanien</string>
    <string name="country_united_kiongdom">Vereinigtes Königreich</string>
    <string name="country_united_states">Vereinigte Staaten</string>
    <string name="current_gps_signal_weak">Das aktuelle GPS-Signal ist schwach. Bitte bewegen Sie sich an einen offenen Ort im Freien, um das Flugzeug zu fliegen.</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="descending_return_tips">Stromspar-Rückkehr bedeutet, dass Drohne beim Zurückfliegen ihre Flughöhe weiter verringert, und wenn die Flughöhe der Drohne auf 120 m sinkt, wechselt die Drohne automatisch in den normalen Rückkehr. Stromspar-Rückkehr reduziert den Gesamtstromverbrauch der Rückkehr und wird in einer windigen Umgebung empfohlen.</string>
    <string name="dialg_remoter_connect_fail_title">Verbindung zur Fernbedienung fehlgeschlagen</string>
    <string name="dialg_usb_connect_fail_content">1.Bitte überprüfen Sie, ob die Drohne eingeschaltet ist. Nach dem Einschalten dauert die Verbindung ca. 30s \n2.Wenn nach dem Schritt 1 immer noch keine Verbindung hergestellt werden kann, klicken Sie bitte auf die Taste zur Verbindungsmethode.</string>
    <string name="dialg_usb_remoter_connect_fail_content">1.Bitte überprüfen Sie, ob die Fernbedienung eingeschaltet ist; Dann verbinden Sie sie mit passendem Anschlusskabel mit dem Handy. \n 2.Wenn nach dem Schritt 1 immer noch keine Verbindung hergestellt werden kann, klicken Sie bitte auf die Taste zur Verbindungsmethode.</string>
    <string name="dialog_battery_upgrade_title">Aktualisierung von Smart-Akku-Firmware</string>
    <string name="dialog_battery_upgrading">Intelligenter Akku wird aktualisiert</string>
    <string name="dialog_big_upgrade_plane_power_low">Fluggeräteleistung &lt; 30%</string>
    <string name="dialog_big_upgrade_remote_power_low">Fernbedienung Leistung &lt; 2 Zellen</string>
    <string name="dialog_cam_upgrade_title">Aktualisierung der Kamera-Firmware</string>
    <string name="dialog_camera_failure_describe">Die Aktualisierung der Kamera ist fehlgeschlagen. Starten Sie das Luftfahrzeug neu und versuchen Sie die Aktualisierung noch einmal.</string>
    <string name="dialog_camera_file_success_describe">Der Datei-Upload ist erfolgreich und die Kamera beginnt mit dem Upgrade. Schalten Sie die Kamera während des Upgrade-Vorgangs nicht aus. Die Kamera wird nach erfolgreichem Upgrade automatisch neu gestartet. Dieser Upgrade-Vorgang dauert ca. 2 Minuten.</string>
    <string name="dialog_camera_file_upgrading">Die Upgrade-Datei wird hochgeladen</string>
    <string name="dialog_camera_save_failed">Das Speichern der Datei ist fehlgeschlagen</string>
    <string name="dialog_camera_save_failed_describe">Datei kann nicht gespeichert werden. Die Aktualisierung wird beendet, versuchen Sie es bitte später noch einmal.</string>
    <string name="dialog_camera_too_large">Zu große Firmware</string>
    <string name="dialog_camera_too_large_describe">Der für die Aktualisierung der Firmware belegte Speicher ist derzeit zu groß und die Aktualisierung ist nicht erfolgreich. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="dialog_camera_update_success_describe">Die Kamera wurde erfolgreich aktualisiert und neu gestartet. Der Verbindungsstatus wird nach dem Neustart in 2 Minuten überprüft und andere Vorgänge können später ausgeführt werden.</string>
    <string name="dialog_camera_upgrade_precautions_detail">1. Während der Aktualisierung dürfen Sie die App nicht schließen oder andere Vorgänge ausführen. Bleiben Sie bitte auf der aktuellen Aktualisierungsseite und halten Sie Ihr Handy im Status für entsperrten Bildschirm. \n2. Nach der erfolgreichen Aktualisierung der Kamera wird ein Ton ausgegeben. \n3. Die Aktualisierung der Kamera dauert ca. 2 Minuten und 30 Sekunden.</string>
    <string name="dialog_camera_upgrading">Die Kamerasteuerung wird aktualisiert</string>
    <string name="dialog_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="dialog_complete" formatted="false">Abgeschlossen %s%</string>
    <string name="dialog_completed">Abgeschlossen：</string>
    <string name="dialog_confirm">Bestätigen</string>
    <string name="dialog_confirm_out">Ihr Konto ausloggen?</string>
    <string name="dialog_confirm_out_describe">Möchten Sie Ihr Konto wirklich ausloggen?</string>
    <string name="dialog_define">Bestätigen</string>
    <string name="dialog_delete">Löschen</string>
    <string name="dialog_delete_file_describe">Die ausgewählte Datei wird von der SD-Karte gelöscht.</string>
    <string name="dialog_delete_these_files">Diese Dateien löschen?</string>
    <string name="dialog_delete_this_file">Die Datei löschen</string>
    <string name="dialog_download_failure">Herunterladen ist fehlgeschlagen！</string>
    <string name="dialog_download_failure_describe">Bitte erlauben Sie den Zugriff auf das Album.</string>
    <string name="dialog_download_failure_sd_not_space">Der Speicherplatz für Mobiltelefone ist nicht ausreichend, Download fehlgeschlagen!</string>
    <string name="dialog_download_first">Bitte laden Sie es zuerst herunter.</string>
    <string name="dialog_email_code_error">Verifizierungscode-Fehler, bitte überprüfen und erneut versuchen.</string>
    <string name="dialog_email_code_invalid">Der Verifizierungscode ist ungültig. Bitte rufen Sie den Verifizierungscode erneut ab.</string>
    <string name="dialog_emergency_stop">Not-Aus auslösen!</string>
    <string name="dialog_emergency_stop_describe">Die Drohne hat einen Notstopp ausgelöst. Bitte starten Sie das Luftfahrzeug vor dem Flug neu.</string>
    <string name="dialog_exit_go_home">Ein-Klick-Rückkehr abbrechen?</string>
    <string name="dialog_exit_go_home_describe">Nach der Gleitbestätigung wird die Rückkehr unterbrochen und die Frohne schwebt in der aktuellen Position.</string>
    <string name="dialog_exit_landing">Ein-Klick-Landung abbrechen?</string>
    <string name="dialog_exit_landing_describe">Nachdem der Gleitbestätigung wird die Landung unterbrochen und die Drohne schwebt in der aktuellen Position.</string>
    <string name="dialog_exit_upgrade">Aktualisierung beenden？</string>
    <string name="dialog_exit_upgrade_describe">Das System wird aktualisiert. Wenn Sie das Programm beenden, wird die Aktualisierung unterbrochen. Sind Sie sicher, die Aktualisierung zu beenden?</string>
    <string name="dialog_failure">Fehlgeschlagen</string>
    <string name="dialog_feedback_failure_describe">Die Rückmeldung wurde aufgrund des Netzwerks nicht gesendet. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="dialog_feedback_success_describe">Rückgemeldete Vorschläge wurden erfolgreich hochgeladen.</string>
    <string name="dialog_file_is_downloaded">Datei wird heruntergeladen</string>
    <string name="dialog_file_upload_progress">Fortschritt beim Hochladen von Dateien</string>
    <string name="dialog_files_are_downloaded">Datei wird heruntergeladen</string>
    <string name="dialog_firmware_upgrade">Die Flugsteuerung wird aktualisiert</string>
    <string name="dialog_flight_connect_fail_title">Drohnenverbindung fehlgeschlagen</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_conditions">Aktualisierungsbedingungen</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_conditions_detail">1. Stellen Sie sicher, dass die Batteriekapazität der Drohne mehr als 30% beträgt. \n2. Die Drohne muss während der Aktualisierung eingeschaltet werden. \n3.Stellen Sie sicher, dass die Drohne während der Aktualisierung stationär ist, und führen Sie bitte keine anderen Vorgänge aus. \n4. Unterbrechen Sie bitte nicht während des Aktualisierungsvorgangs, da es sonst zu einer Inkompatibilität der Firmware führen kann.</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_failed">Die Aktualisierung der Drohne ist fehlgeschlagen. Bitte starten Sie das Luftfahrzeug neu und versuchen Sie die Aktualisierung noch einmal.</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_info">Informationen der Aktualisierung</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_later">Später</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_name">Name :</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_precautions">Bis zum Ende des Upgrades beachten Sie bitte</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_precautions_detail">1. Während der Aktualisierung dürfen Sie die App nicht schließen oder andere Vorgänge ausführen. Bleiben Sie bitte auf der aktuellen Aktualisierungsseite und halten Sie Ihr Handy im Status für entsperrten Bildschirm. \n2. Nach der erfolgreichen Aktualisierung der Drohne wird ein Ton ausgegeben. \n3. Die Aktualisierung der Flugsteuerung dauert ca. 60 Sekunden.</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_size">Größe :</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_success_describe">Die Aktualisierung der Drohne ist erfolgreich. Bitte genießen Sie Ihren Flug.</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_title">Aktualisierung der Drohnenflugsteuerung</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_update">Aktualisierung :</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_upgrade">Aktualisierung</string>
    <string name="dialog_flight_upgrade_version">Version :</string>
    <string name="dialog_geo_calibration_tips_one">Die Kompass Kalibrierung ist in zwei Schritte geteilt, befolgen Sie bitte die Anweisungen zur Kalibrierung.</string>
    <string name="dialog_geo_calibration_tips_two">Klicken Sie zum Starten der Kompass Kalibrierung.</string>
    <string name="dialog_geo_horizontal_tips">Bitte drehen Sie die Drohne horizontal.</string>
    <string name="dialog_geo_title_horizontal">Horizontale Kalibrierung</string>
    <string name="dialog_geo_title_vertical">Vertikale Kalibrierung</string>
    <string name="dialog_geo_vertical_tips">Bitte drehen Sie die Drohne vertikal.</string>
    <string name="dialog_go">Flug bestätigen?</string>
    <string name="dialog_go_describe">Der Flugweg wurde gezeichnet, nach der Gleitbestätigung wird die Flugmission sofort durchgeführt.</string>
    <string name="dialog_go_home">Ein-Klick-Rückkehr?</string>
    <string name="dialog_go_home_describe">Nach der Gleitbestätigung kehrt die Drohne zum Ausgangspunkt zurück. Überprüfen Sie bitte die umliegenden Hindernisse zur Gewährleistung der Sicherheit.</string>
    <string name="dialog_illegal_firmware">Illegale Firmware</string>
    <string name="dialog_illegal_firmware_describe">Das Hochladen der Firmware-Überprüfung ist fehlgeschlagen. Die Aktualisierung wird beendet, versuchen Sie es bitte später noch einmal.</string>
    <string name="dialog_information_modify_failure">Persönliche Informationen wurden nicht erfolgreich geändert. Bitte versuchen Sie es später noch einmal</string>
    <string name="dialog_information_modify_success">Persönliche Informationen wurden erfolgreich geändert</string>
    <string name="dialog_intelligent_flight">Intelligente Flugbedingungen</string>
    <string name="dialog_intelligent_flight_describe">Sie werden den intelligenten Flugmodus mit der automatischen Flugfunktion verwenden, der zu Verlusten oder Verletzungen führen kann. Wenn Sie in diesen Modus wechseln, sollen Sie wissen, dass das Risiko stark zunimmt, und Sie sind damit einverstanden, alle sich daraus ergebenden Verantwortlichkeiten zu tragen. Es wird empfohlen, immer die folgenden Tipps zu befolgen, um das Risiko zu verringern. \n1. Stellen Sie sicher, dass sich das Luftfahrzeug nicht in der Nähe von Menschen, Tieren, kleinen Gegenständen (wie Ästen oder Drähten) oder transparenten Gegenständen (wie Glas oder Wasser) befindet. \n2. Achten Sie bitte auf die Gegenstände um das Luftfahrzeug herum, um Unfälle aufgrund der manuellen Operation zu vermeiden.</string>
    <string name="dialog_landing">Ein-Klick-Landung?</string>
    <string name="dialog_landing_describe">Nach der Gleitbestätigung landet die Drohne an der aktuellen Position. Überprüfen Sie bitte die umliegenden Hindernisse zur Gewährleistung der Sicherheit.</string>
    <string name="dialog_later">Später</string>
    <string name="dialog_location_confirm">Gehe zu den Einstellungen</string>
    <string name="dialog_location_message">Um diese Funktion zu starten, gehen Sie am Telefon zu Einstellungen - Datenschutz-Ortungsdienst, um die Positionierungsfunktion zu aktivieren.</string>
    <string name="dialog_location_title">Handypositionierung ist nicht eingeschaltet!</string>
    <string name="dialog_low_battery">niedrige Batteriekapazität!</string>
    <string name="dialog_map_save">Mission erledigt</string>
    <string name="dialog_map_save_describe">Um diesen Flug zu speichern, klicken Sie bitte auf die Taste „Speichern“, um ihn zu speichern.</string>
    <string name="dialog_media_info_date">Datum</string>
    <string name="dialog_media_info_duration">Dauer</string>
    <string name="dialog_media_info_format">Format</string>
    <string name="dialog_media_info_frame_rate">Bildrate</string>
    <string name="dialog_media_info_information">Information</string>
    <string name="dialog_media_info_resolution">Auflösung</string>
    <string name="dialog_media_info_size">Größe</string>
    <string name="dialog_mini_land_content">Um eine sichere Landung zu gewährleisten, prüfen Sie bitte, ob der Landeplatz genug offen ist.</string>
    <string name="dialog_mini_land_title">Landemethode wählen</string>
    <string name="dialog_mini_takeoff_content">Bitte starten Sie auf freiem Feld, die Drohne wird dann auf 1,2m stabil halten.</string>
    <string name="dialog_mini_takeoff_title">Zum Abheben nach rechts wischen</string>
    <string name="dialog_no_google">Google Maps ist nicht verfügbar！</string>
    <string name="dialog_no_google_service">Bitte installieren Sie zuerst Google-Dienste.</string>
    <string name="dialog_no_permission_content">Es ist unmöglich, Ihre korrekten Positionsinformationen zu erhalten, was zu einem großen Positionierungsfehler des Flugzeugs führt. Es wird empfohlen, die Erlaubnis der Position über Einstellung- Potensic Pro - Standort zuzulassen.</string>
    <string name="dialog_no_permission_title">Die Erlaubnis ist nicht vollständig geöffnet!</string>
    <string name="dialog_ok">OK</string>
    <string name="dialog_password_modify_failure">Das Zurücksetzen des Passworts ist fehlgeschlagen, bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="dialog_password_modify_success">Das Zurücksetzen des Passworts ist erfolgreich, es wird zur Anmeldeschnittstelle überspringen</string>
    <string name="dialog_quit_cur_mode">Die aktuelle Mission beenden?</string>
    <string name="dialog_quit_cur_mode_describe">Bitte bestätigen, ob Sie die aktuelle Flugmission erneut beenden möchten.</string>
    <string name="dialog_quit_quickshot_mode_describe">Bestätigen Sie, dass Sie QuickShots beenden und den Wegpunkt eingeben möchten?</string>
    <string name="dialog_quit_quickshot_mode_title">Beenden Sie QuickShots?</string>
    <string name="dialog_quit_waypoint_flight_describe">Bestätigen, um den Wegpunktflug zu beenden und QuickShots aufrufen?</string>
    <string name="dialog_quit_waypoint_flight_title">Beenden Sie Wegpunkt ?</string>
    <string name="dialog_register_failure">Anmeldung fehlgeschlage</string>
    <string name="dialog_remoter_upgrade_tips">Es gibt eine neue Version der Fernbedienung, die aktualisiert werden kann. Bitte schalten Sie die Fernbedienung manuell aus und halten Sie die Starttaste und den Netzschalter gleichzeitig gedrückt, um die Fernbedienung einzuschalten!</string>
    <string name="dialog_remoter_upgrade_tips_mini">Die Fernbedienung hat eine neue Version zur Aktualisierung. Bitte die Fernbedienung manuell ausschalten, die Kamerataste gedrückt halten und gleichzeitig die Fernbedienung einschalten!</string>
    <string name="dialog_reset_guidelines">Leitfaden des Zurücksetzen für Anfänger ?</string>
    <string name="dialog_reset_guidelines_describe">Nach der Bestätigung des Neustarts zeigt die App die neuen Leitfadeninhalte für Anfänger an.</string>
    <string name="dialog_return_strong_wind_tips">Es herrscht starker Wind auf dem Rückweg, reduziere die Flughöhe so schnell wie möglich!</string>
    <string name="dialog_sd_format">SD-Karte formatieren?</string>
    <string name="dialog_sd_format_describe">Nach dem Formatieren werden die Dateien auf der SD-Karte dauerhaft gelöscht. Bestätigen?</string>
    <string name="dialog_slip_left_to_land">Landen</string>
    <string name="dialog_smart_low_battery_return_content">Bei der aktuellen Flugdistanz ist zu vermuten, dass die restliche Leistung nur noch für den Rückflug ausreicht. Die intelligente Rückkehr bei niedrigem Batteriestand wurde aktiviert.</string>
    <string name="dialog_smart_low_battery_return_title">Intelligente Rückkehr bei niedrigem Batteriestand</string>
    <string name="dialog_strong_wind_tips">Es herrscht starker Wind! Reduziere die Flughöhe und kehre so schnell wie möglich zurück.</string>
    <string name="dialog_success">Erfolgreich</string>
    <string name="dialog_suggestion_failure_describe">Die Vorschläge wurden aufgrund des Netzwerks nicht gesendet. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="dialog_suggestions_success_describe">Ihre Vorschläge wurden erfolgreich hochgeladen.</string>
    <string name="dialog_swipe_right_to_return">Rückkehr</string>
    <string name="dialog_takeoff">Ein-Klick-Start?</string>
    <string name="dialog_takeoff_describe">Nach der Gleitbestätigung fliegt die Drohne automatisch auf die Höhe von 1,2 Metern und schwebt. Um ein besseres Erlebnis zu gewährleisten, fliegen Sie bitte auf freiem Feld.</string>
    <string name="dialog_title">Bitte aktivieren Sie die Standortberechtigung</string>
    <string name="dialog_title_describe">Sie haben die Standortberechtigung nicht aktiviert. Klicken Sie bitte auf OK und aktivieren die Berechtigung.</string>
    <string name="dialog_title_set">Einstellungen</string>
    <string name="dialog_upgrade_battery_conditions">1. Stellen Sie vor der Aktualisierung sicher, dass die Intelligent-Akkuleistung mehr als 30 % und die Leistung der Fernbedienung mindestens 2 Balken beträgt. \n2. Während der Aktualisierung des Intelligent-Akkus bitte stellen Sie sicher, dass die Drohne, die Fernbedienung und das Handy eingeschaltet und verbunden sind. \n3. Während der Aktualisierung des Intelligent-Akkus müssen die Drohne und die Fernbedienung innerhalb von 1 m gehalten werden und nicht bewegt werden. \n4. Führen Sie während der Aktualisierung keine irrelevanten Bedienungen aus und unterbrechen Sie die Aktualisierung nicht, sonst kann die Aktualisierung anormal sein.</string>
    <string name="dialog_upgrade_battery_fail">Intelligenter Akku kann nicht aktualisiert werden, bitte später erneut versuchen</string>
    <string name="dialog_upgrade_battery_precautions">1. Während der Aktualisierung des Intelligent-Akkus muss das Handy entsperrt bleiben und auf der Aktualisierungsschnittstelle bleiben, bitte bedienen oder beenden Sie die APP nicht. \n2. Es ertönt ein Aufforderungston, nachdem die Aktualisierung erfolgreich ist, und wenn die Aktualisierung fehlschlägt, werden Sie zu einer erneuten Aktualisierung aufgefordert. \n3. Die Aktualisierungsdauer für intelligenten Akku beträgt etwa 30 Sekunden.</string>
    <string name="dialog_upgrade_battery_precautions_atom">Während der Aktualisierung des Intelligent-Akkus muss das Handy entsperrt bleiben und auf der Aktualisierungsschnittstelle bleiben, bitte bedienen oder beenden Sie die APP nicht.</string>
    <string name="dialog_upgrade_battery_success">Intelligenter Akku ist erfolgreich aktualisiert, viel Spaß beim Fliegen!</string>
    <string name="dialog_upgrade_camera_conditions">1. Stellen Sie sicher, dass die Batterieleistung des Flugzeugs mehr als 30% beträgt. \n2. Stellen Sie sicher, dass das Flugzeug während des Upgrades eingeschaltet bleibt. \n3. Stellen Sie sicher, dass die Fernbedienung während des Upgrades eingeschaltet bleibt. \n4. Bewegen Sie das Flugzeug beim Upgrade nicht. \n5. Stellen Sie sicher, dass Sie die SD-Karte einlegen.</string>
    <string name="dialog_upgrade_camera_error">Probleme bei der Übertragung der Firmware, bitte starten Sie Ihr Gerät und die App erneut, und versuchen Sie das Upgrade!</string>
    <string name="dialog_upgrade_camera_precautions">1. Während des Aktualisierungsvorgangs kann das Telefon die App nicht beenden oder andere Vorgänge ausführen. Es muss auf der aktuellen Upgrade-Seite und im entsperrten Zustand gehalten werden. \n2. Wenn die Kamera erfolgreich aktualisiert wurde, ertönt ein Ton. \n3. Ziehen Sie das USB-Kabel während des Aktualisierungsvorgangs nicht ab. \n4. Ziehen Sie während des Aktualisierungsvorgangs nicht den Stecker aus der Steckdose. \n5. Das Upgrade der Kamera dauert ca. 2 Minuten und 30 Sekunden.</string>
    <string name="dialog_upgrade_condition_not">Erfüllt nicht die Upgrade-Bedingungen</string>
    <string name="dialog_upgrade_firmware">Firmware aktualisieren：</string>
    <string name="dialog_upgrade_flight_conditions">1. Stellen Sie sicher, dass die Batterieleistung des Flugzeugs mehr als 30% beträgt. \n2. Stellen Sie sicher, dass das Flugzeug während des Upgrades eingeschaltet ist. \n3. Bewegen Sie das Flugzeug während des Upgrades nicht. \n4. Unterbrechen Sie den Upgrade-Vorgang nicht, da das Upgrade sonst möglicherweise abnormal ist.</string>
    <string name="dialog_upgrade_flight_precautions">1. Trenn order bediene die Drohne und Fernsteuerung nicht, ohne dazu aufgefordert zu werden. \n2. Stelle sicher, dass dein Telefon entsperrt bleibt und in der PotensicPro-App auf der Upgrade-Schnittstelle bleibt. Bitte vermeide während dieses Vorgangs das Tätigen oder Beantworten von Anrufen.</string>
    <string name="dialog_upgrade_flight_precautions_atom">1. Während des Aktualisierungsvorgangs kann das Telefon die App nicht beenden oder andere Vorgänge ausführen. Sie müssen es auf der aktuellen Upgrade-Seite belassen und den Telefonbildschirm entsperrt lassen. \n2. Ziehen Sie das USB-Kabel während des Aktualisierungsvorgangs nicht ab.</string>
    <string name="dialog_upgrade_fpv_conditions">1. Stellen Sie sicher, dass die Batterieleistung der Fernbedienung mehr als 50% beträgt. \n2. Bewegen Sie die Drohne während des Upgrades nicht. \n3. Unterbrechen Sie den Upgrade-Vorgang nicht, da das Upgrade sonst möglicherweise abnormal ist. \n4. Stabile Übertragung des mobilen USB-Kabels.</string>
    <string name="dialog_upgrade_fpv_fail">Die Bildübertragung-Upload fehlgeschlagen, versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="dialog_upgrade_fpv_precautions">1. Während des Aktualisierungsvorgangs kann das Telefon die App nicht beenden oder andere Vorgänge ausführen. Es muss auf der aktuellen Upgrade-Seite und im entsperrten Zustand gehalten werden. \n2. Es wird nach erfolgreichem Upgrade neu gestartet. \n3. Ziehen Sie das USB-Kabel während des Aktualisierungsvorgangs nicht ab. \n4. Die Aktualisierungszeit für die Bildübertragung beträgt ca. 2 Minuten und 30 Sekunden.</string>
    <string name="dialog_upgrade_fpv_precautions_atom">1. Während des Aktualisierungsvorgangs kann das Telefon die App nicht beenden oder andere Vorgänge ausführen. Es muss auf der aktuellen Upgrade-Seite und im entsperrten Zustand gehalten werden. \n2. Es wird nach erfolgreichem Upgrade neu gestartet. \n3. Ziehen Sie das USB-Kabel während des Aktualisierungsvorgangs nicht ab.</string>
    <string name="dialog_upgrade_fpv_success">Die Bildübertragung wurde erfolgreich aktualisiert, bitte genießen Sie Ihr Flugerlebnis!</string>
    <string name="dialog_upgrade_gimbal_conditions">1. Stellen Sie sicher, dass die Batterieleistung des Flugzeugs mehr als 30% beträgt. \n2. Lassen Sie die Drohne während des Upgrades Gimbal eingeschaltet. \n3. Stellen Sie sicher, dass die Fernbedienung während des Upgrades Gimbal eingeschaltet ist. \n4. Verschieben Sie die Drohne während des Upgrades nicht. \n5. Unterbrechen Sie den Upgrade-Vorgang nicht, da das Upgrade sonst möglicherweise abnormal ist.</string>
    <string name="dialog_upgrade_gimbal_fail">Gimbal-Upgrade fehlgeschlagen, versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="dialog_upgrade_gimbal_precautions">1. Während des Aktualisierungsvorgangs kann das Telefon die App nicht beenden oder andere Vorgänge ausführen. Es muss auf der aktuellen Upgrade-Seite und im entsperrten Zustand gehalten werden. \n2. Wenn das kardanische Upgrade erfolgreich ist oder fehlschlägt, stoppen die Scheinwerfer das Blinken des Zyklus. \n3. Ziehen Sie das USB-Kabel während des Aktualisierungsvorgangs nicht ab. \n4. Nach dem Aufrüsten des Kardanrahmens startet der Kardanring automatisch und der Kardanring wird automatisch kalibriert. Unterbrechen Sie nicht die kardanische Selbstinspektion. \n5. Das Upgrade dauert ca. 70 Sekunden.</string>
    <string name="dialog_upgrade_gimbal_success">Das Gimbal-Upgrade ist erfolgreich, bitte genießen Sie Ihr Flugerlebnis!</string>
    <string name="dialog_upgrade_plane_power_low">Fluggeräteleistung &gt;= 30%</string>
    <string name="dialog_upgrade_remote_power_low">Fernbedienung Leistung &gt;= 2 Zellen</string>
    <string name="dialog_upgrade_remoter_conditions">1. Stellen Sie sicher, dass die Batterieleistung der Fernbedienung mehr als 50% beträgt. \n2. Bewegen Sie die Drohne während des Upgrades nicht. \n3. Stabile Übertragung des mobilen USB-Kabels.</string>
    <string name="dialog_upgrade_remoter_fail">Das Upgrade der Fernbedienung ist fehlgeschlagen. Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="dialog_upgrade_remoter_precautions">1. Während des Aktualisierungsvorgangs kann das Telefon die App nicht beenden oder andere Vorgänge ausführen. Sie müssen es auf der aktuellen Upgrade-Seite belassen und den Telefonbildschirm entsperrt lassen. \n2. Die Fernbedienung wird nach dem Upgrade automatisch heruntergefahren. \n3. Ziehen Sie das USB-Kabel während des Aktualisierungsvorgangs nicht ab. \n4. Das Upgrade der Fernbedienung dauert ca. 5-10 Sekunden.</string>
    <string name="dialog_upgrade_remoter_success">Das Fernbedienungs-Upgrade ist erfolgreich. Bitte genießen Sie Ihr Flugerlebnis!</string>
    <string name="dialog_upgrade_timeout">Zeitüberschreitung der Aktualisierung</string>
    <string name="dialog_upgrade_timeout_describe">Zeitüberschreitung beim Hochladen aufgrund des Netzwerks. Die Aktualisierung wird beendet, versuchen Sie es bitte später noch einmal.</string>
    <string name="dialog_upgrade_tof_fail">TOF Aktualisierung fehlgeschlagen. Bitte versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="dialog_upgrade_tof_success">TOF Aktualisierung erfolgreich, genießen Sie bitte Ihr Flugerlebnis!</string>
    <string name="dialog_upgrade_tof_title">TOF wird gerade aktualisiert</string>
    <string name="dialog_upgrade_type_fpv">Die Firmware für die Bildübertragung aktualisiert gerad.</string>
    <string name="dialog_upgrade_type_fpv_content">Die Bildübertragung aktualisiert gerad.</string>
    <string name="dialog_upgrade_type_gimbal">Die Firmware für das PTZ aktualisiert gerad</string>
    <string name="dialog_upgrade_type_gimbal_content">Das PTZ aktualisiert gerad.</string>
    <string name="dialog_upgrade_type_remoter">Die Firmware für die Fernbedienung aktualisiert gerad</string>
    <string name="dialog_upgrade_type_remoter_content">Die Fernbedienung aktualisiert gerad.</string>
    <string name="dialog_upgrade_type_tof">TOF Firmware Aktualisierung</string>
    <string name="dialog_upload_pictures">Bitte wählen Sie die Methode zum Hochladen von Bildern aus.</string>
    <string name="dialog_user_failed_to_submit">Fehler beim Vorlegen!</string>
    <string name="dialog_user_failed_to_submit_message">Fehler beim Übermitteln der Informationen. Sie können es in Ich erneut bearbeiten.</string>
    <string name="dialog_user_person_info_message">Nachdem Sie das Ausfüllen von Informationen übersprungen haben, können Sie „Ich“ bearbeiten und erneut eingeben.</string>
    <string name="dialog_user_person_info_title">Überspringen und können Sie es Sie eswieder bearbeiten.</string>
    <string name="dialog_wifi_connect_fail_content">1.Bitte überprüfen Sie, ob die Drohne eingeschaltet ist. \n2.Verbinden Sie ein Wi-Fi-Netzwerk namens „Potensic xxxxxxxx“ und das Standardpasswort lautet 12345678</string>
    <string name="dialog_wifi_remote_connect_fail_content">1.Bitte überprüfen Sie, ob die Fernbedienung eingeschaltet ist. Nach dem Einschalten dauert die Verbindung ca. 30s \n2.Wenn nach dem Schritt 1 immer noch keine Verbindung hergestellt werden kann, klicken Sie bitte auf die Taste zur Verbindungsmethode.</string>
    <string name="dialog_wifi_weak_content">Schwaches Videoübertragungssignal! Bitte pass den Antennenwinkel der Fernsteuerung an oder steige die Drohne entsprechend auf.</string>
    <string name="download_fail">Download fehlgeschlagen, versuchen Sie es später erneut.</string>
    <string name="download_finish">Bitte schalten Sie die Drohne ein und rufen Sie die Bedienoberfläche auf, um ein Upgrade durchzuführen.</string>
    <string name="download_fw_content">Die neueste Firmware wird erkannt. Klicken Sie auf die Schaltfläche Herunterladen, um es herunterzuladen. Für ein besseres Flugerlebnis wird empfohlen, die neueste Firmware sofort herunterzuladen. Geben Sie nach dem Anschließen des Flugzeugs die zu aktualisierende Bedienoberfläche ein. Klicken</string>
    <string name="download_fw_start">Herunterladen</string>
    <string name="download_fw_title">Neue Firmware herunterladen</string>
    <string name="download_new_fw_tips">Die neueste Firmware wird erkannt. Klicken Sie auf die Schaltfläche Herunterladen, um es herunterzuladen. Für ein besseres Flugerlebnis wird empfohlen, die neueste Firmware sofort herunterzuladen. Geben Sie nach dem Anschließen des Flugzeugs die zu aktualisierende Bedienoberfläche ein. Klicken</string>
    <string name="download_start">Herunterladen</string>
    <string name="download_start_tips">Bitte verlassen Sie die aktuelle Schnittstelle nicht und schalten Sie das aktuelle Netzwerk nicht aus. Der Download ist kurz vor dem Abschluss. Bitte warte geduldig.</string>
    <string name="downloading">Herunterladen...</string>
    <string name="drone_are_initialized">Initialisierung der Drohne abgeschlossen</string>
    <string name="drone_is_being_initialized">Die Drohne wird initialisiert</string>
    <string name="drone_is_returning">Die Drohne kehrt zurück</string>
    <string name="drone_lost_content_1">1.Wenn das Telefon Drohnesignale empfangen kann.</string>
    <string name="drone_lost_content_2">1) Nachdem der Drohne verloren gegangen ist, kann es irgendwo in der Luft schweben. Sie können versuchen, auf der Fernbedienung auf die Schaltfläche xfür die automatische Rückkehr zu klicken, Warten Sie ca. 3 Minuten, bis das Flugzeug nach Hause zurückkehrt.</string>
    <string name="drone_lost_content_3">Wenn sich herausstellt, dass die Rückflugrichtung nicht mit dem Heimatpunkt übereinstimmt, beenden Sie sofort die Rückgabe und steuern Sie die Drohne manuell, um zum Sichtfeld zurückzukehren und es zu landen.</string>
    <string name="drone_lost_content_4">2) Wenn die Drohne nicht bedient werden kann, folgen Sie bitte der Navigation, um sich in die Nähe des Drohnestandorts zu bewegen. Versuchen Sie, die Drohne zu bedienen und zu finden.</string>
    <string name="drone_lost_content_5">2.Wenn die Drohne das Signal verloren hat.</string>
    <string name="drone_lost_content_6">1) Hier finden Sie die Route zwischen dem letzten Flugort der Drohne und dem Heimatpunkt.</string>
    <string name="drone_lost_tips_1">1. Wenn der Flugbereich nicht breit und offen genug ist, kann die Drohne abstürzen und irgendwo hinfallen. Achten Sie darauf, sich umzusehen, wo der Absturz auftreten kann.</string>
    <string name="drone_lost_tips_2">2. Achten Sie bei der Suche auf den Summer und die Kontrollleuchte der Drohne.</string>
    <string name="drone_lost_tips_3">3. Wenn das Flugzeug nicht verbunden ist und Sie nach der Drohne suchen, können Sie die WLAN-Verbindungsseite für Mobiltelefone öffnen. Sobald das Mobiltelefon das WIFI-Signal der Drohne gefunden hat, bedeutet dies, dass sich die Drohne in der Nähe befindet. Versuchen Sie, eine Verbindung zur Drohne herzustellen und die Drohne zu steuern, um zur Landung zurückzukehren.</string>
    <string name="drone_lost_title">Machen Sie sich keine Sorgen, wenn die Drohne verloren geht:</string>
    <string name="drone_with_gimbal">Drohne mit Gimbal</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="email_address">E-Mail-Addresse</string>
    <string name="email_error_tips">Bitte füllen Sie die richtige E-Mail-Addresse aus!</string>
    <string name="email_sent">Eine Bestätigungs-E-Mail wurde an die Mailbox %s gesendet. Befolgen Sie bitte die Anweisungen zur Änderung des Passwortes und loggen Sie sich noch einmal ein.</string>
    <string name="end_download">zum Nachsehen Klicken</string>
    <string name="enjoy_the_gathering_time">Die gemeinsame Zeit genießen</string>
    <string name="enter">Aufrufen</string>
    <string name="enter_descending_return_title">Stromspar-Rückkehr aufrufen</string>
    <string name="enter_device">Gerät aufrufen &gt;</string>
    <string name="enter_email_tips">Bitte geben Sie Ihre registrierte E-Mail-Adresse ein</string>
    <string name="error_barometer">Barometerfehler!</string>
    <string name="error_battery_flight_fault">Wenn die Batteriedruckdifferenz zu groß ist , löst die Drohne die Heimkehrfunktion aus.</string>
    <string name="error_battery_no_takeoff_fault">Der Batteriedruckunterschied ist zu groß, sodass die Drohne nicht starten kann.</string>
    <string name="error_battery_temperature">Die Akkutemperatur ist zu niedrig, bitte fliegen Sie mit Vorsicht</string>
    <string name="error_code_tips">Verifizierungscode: 6 Ziffern (gültig für 5 Minuten)</string>
    <string name="error_course_reversal">Es werden abnormale Daten erkannt und eine Rückkehr ausgelöst. Bitte starten Sie Ihre Drohne nach der Landung erneut.</string>
    <string name="error_geo_fault">Geomagnetischer Fehler!</string>
    <string name="error_geomagnetic_anomaly">Geomagnetische Anomalie!</string>
    <string name="error_gps_error">GPS-Fehler!</string>
    <string name="error_gps_weak">Schwaches GPS-Signal!</string>
    <string name="error_limit_distance">Die Drohne ist kurz vor dem Erreichen der maximalen Grenzentfernung. Bitte fliegen Sie vorsichtig!</string>
    <string name="error_limit_high">Die Drohne ist kurz vor dem Erreichen der maximalen Grenzhöhe. Bitte fliegen Sie vorsichtig!</string>
    <string name="error_low_battery">niedrige Batteriekapazität!</string>
    <string name="error_mpu">Fehler des MPU-Sensors!</string>
    <string name="error_network_fault">2.4G-Fehler!</string>
    <string name="error_new_limit_distance">Das Flugentfernungslimit wurde erreicht. Der Anfängermodus kann in der Einstellung deaktiviert werden!</string>
    <string name="error_new_limit_high">Die Flughöhengrenze wurde erreicht. Der Anfängermodus kann in der Einstellung deaktiviert werden!</string>
    <string name="error_optical_flow_fault">Dunkle Umgebung</string>
    <string name="error_ptz_flash_error">Bitte wenden Sie sich rechtzeitig an unseren Kundendienst,im Falle kardanischem Blitzlesefehler.</string>
    <string name="error_ptz_gyroscope_fault">Bitte wenden Sie sich rechtzeitig an unseren Kundendienst,wenn das Gyroskop des Kardanrahmens defekt ist.</string>
    <string name="error_ptz_motor_abnormal">Wenn das Gimbal beim Start überlastet ist, prüfen Sie, ob das Gimbal blockiert ist, und entfernen Sie das Gimbal-Hindernis.</string>
    <string name="error_smart_battery">Fehlerhafte Kommunikation zwischen der Batterie und Flugsteuerung!</string>
    <string name="error_tof_fault">TOF-Fehler</string>
    <string name="error_wind">Zu große Windgeschwindigkeit!</string>
    <string name="exit_descending_return_guide">Stromspar-Rückkehr beenden</string>
    <string name="exit_download">Download beenden?</string>
    <string name="exit_download_content">Bitte bestätigen Sie, ob der Firmware-Download gestoppt werden soll. Klicken Sie auf OK, um die Firmware zu beenden und zur Startseite zurückzukehren.</string>
    <string name="exit_feedback">Feedback beenden?</string>
    <string name="exit_feedback_content">Der bearbeitete Inhalt wird nach dem Beenden gelöscht.</string>
    <string name="exiting">Beendet... (%ds)</string>
    <string name="experience_the_charm_of_nature">Natürlichen Charme fühlen</string>
    <string name="fb_add_material">Hochladen</string>
    <string name="fb_commit_success">Feedback-Vorschläge wurden erfolgreich hochgeladen.</string>
    <string name="fb_confirm_delete">Löschen?</string>
    <string name="fb_confirm_delete_content">Bitte beachte, dass Feedback und Antworten nach der Löschung nicht mehr angesehen werden können.</string>
    <string name="fb_contact_us">Wenn dein Problem nach der Rückmeldung immer noch nicht gelöst ist, kontaktiere uns bitte über die oben genannten Methoden. Herzlichen Dank für deine Unterstützung und wir wünschen dir einen schönen Tag.</string>
    <string name="fb_customer_reply">Potensic:</string>
    <string name="fb_details_title">Halbjahresrekord</string>
    <string name="fb_empty">Keine Ergebnisse</string>
    <string name="fb_input_num_tip">/500 Zeichen</string>
    <string name="fb_input_problem">Um das Problem schnell lösen zu können, gib bitte [Einkaufsplattform] und [Bestell-ID] ein und beschreibe detailliert die Schritte, die du unternommen hast und das aufgetretene Problem. (Bitte mindestens 10 Zeichen zusätzlich zu den Zahlen und Symbolen eingeben)</string>
    <string name="fb_limit_video_size">Die Videogröße sollte weniger als 100Mb betragen</string>
    <string name="fb_me">ich：</string>
    <string name="fb_my_reply">Mein Feedback:</string>
    <string name="fb_nothing">Nichts</string>
    <string name="fb_problem_description">Beschreibe dein Problem</string>
    <string name="feedback_or_avatar_upload_camera_and_photos_access_tips">Es wird empfohlen, dass du der App beim Aufnehmen oder Hochladen den Zugriff auf „Kamera“ oder „Fotos“ erlaubst, andernfalls kannst du nicht aufnehmen oder hochladen.</string>
    <string name="feedback_or_avatar_upload_camera_and_photos_access_title">„PotensicPro“ erfordert Zugriff auf deine „Kamera“ und „Fotos“</string>
    <string name="feedback_over_limit">Die Anzahl der Rückmeldungen an einem Tag hat das Limit erreicht, bitte versuchen Sie es morgen.</string>
    <string name="file_system_error">Dateisystem Fehler</string>
    <string name="find_my_drone">Finde meine Drohne</string>
    <string name="find_my_drone_fail_to_unlock_tips">Bitte schalten Sie vor dem Entsperren den Drohnen-Piepton auf der „Finde meine Drohne“-Schnittstelle aus.</string>
    <string name="find_my_drone_fail_to_unlock_title">Entsperren nicht möglich</string>
    <string name="find_new_firmware">Neue Firmware verfügbar, bitte aktualisieren</string>
    <string name="first_click_photo_album_app_would_like_to_access_your_photos_tips">„PotensicPro“ wird auf das Systemalbum zugreifen, um Fotos und Videos zu speichern und zu durchsuchen.</string>
    <string name="first_click_photo_album_app_would_like_to_access_your_photos_title">„PotensicPro“ möchte auf deine „Fotos“ zugreifen</string>
    <string name="flight_data_change_tips">Klicken Sie nach dem Anpassen der Einstellungen auf die Schaltfläche „X“ in der oberen rechten Ecke, um die Einstellungen zu speichern!</string>
    <string name="flight_duration">Dauer：</string>
    <string name="flight_height">Höhe：</string>
    <string name="flight_interface_abnormal_current_warning_tips">Die intelligente Batterie ist abnormal entladen und kann nicht entriegelt werden, bitte tausche die Batterie aus und starte die Drohne neu.</string>
    <string name="flight_interface_abnormal_current_warning_title">Warnung vor abnormalem Strom</string>
    <string name="flight_interface_adjust_the_antennas_tips">Das aktuelle Videoübertragungssignal ist schwach, bitte pass den Winkel der Fernsteuerungsantenne an, damit die Antennenebene in Richtung der Drohne ausgerichtet ist. Dadurch erhältst du eine stabilere Videoübertragungsqualität.</string>
    <string name="flight_interface_adjust_the_antennas_title">Antennen ausrichten</string>
    <string name="flight_interface_battery_level_critically_low_charge_in_time_tips">Der Akku ist sehr schwach, bitte lade ihn umgehend auf.</string>
    <string name="flight_interface_battery_level_low_charge_in_time_tips">Der Akku ist schwach, bitte lade ihn rechtzeitig auf.</string>
    <string name="flight_interface_battery_temperature_too_low_tips">Derzeit ist die Flugumgebung bei niedrigen Temperaturen, und die Batterietemperatur und -spannung zu niedrig. Um die Flugsicherheit zu gewährleisten, wurde die Flugleistung des Flugzeugs eingeschränkt und es wird empfohlen, so schnell wie möglich zurückzukehren.</string>
    <string name="flight_interface_battery_temperature_too_low_title">Niedrige Batterietemperatur!</string>
    <string name="flight_interface_exit_self_timer_mode_before_setting_tips">Bitte beenden Sie die Aufnahme von Intervall-Timer und stellen Sie sie erneut ein</string>
    <string name="flight_interface_flight_height_over_120m_disclaimer_tips" formatted="false">Das Fliegen der Drohne über %s%s könnte gegen lokale Gesetze und Vorschriften verstoßen. Für die daraus resultierenden Verantwortlichkeiten und Konsequenzen sind Sie allein verantwortlich; Potensic oder seine verbundenen Unternehmen übernehmen keine Haftung.</string>
    <string name="flight_interface_forced_take_off_tips">Niedrige Batterie! Ein Zwangsstart stellt ein Sicherheitsrisiko dar. Bitte halten Sie sich von der Drohne fern und fliegen Sie vorsichtig! (Nachdem Sie auf „Bestätigen“ geklickt haben, startet die Drohne automatisch.)</string>
    <string name="flight_interface_forced_take_off_title">Zwangsstart</string>
    <string name="flight_interface_one_key_take_off__check_the_battery_installation_ignore_options">Ignorieren</string>
    <string name="flight_interface_one_key_take_off_check_the_battery_installation_confirm_button">Bestätigen</string>
    <string name="flight_interface_one_key_take_off_check_the_battery_installation_tips">Bitte überprüfen Sie, ob die Schnalle der Batterie richtig herausspringt. Ein unsachgemäßer Einbau der Batterie kann dazu führen, dass die Batterie während des Fluges herunterfällt.</string>
    <string name="flight_interface_one_key_take_off_check_the_battery_installation_title">Überprüfen Sie den Einbau der Batterie</string>
    <string name="flight_interface_silence_return_mode_tips">Drücke kurz die Power-Taste auf der Fernsteuerung, um aktuellen Piepton zu stoppen. Du kannst Stumm Rückkehr unter Einstellungen -&gt; Sicherheit aktivieren. Im Stumm Rückkehr Modus gibt die Fernsteuerung keinen Piepton mehr aus, wenn die Drohne wieder in den RTH-Modus eintritt.</string>
    <string name="flight_interface_silence_return_mode_title">Auf die Rückkehr piept</string>
    <string name="flight_interface_tips_battery_temperature_is_too_low_to_activate_sport_mode">Die Batterietemperatur ist zu niedrig, um den Sportmodus zu aktivieren.</string>
    <string name="flight_interface_warning_bar_tips_abnormal_battery_current">Der Batteriestrom ist anormal, der Start ist nicht möglich.</string>
    <string name="flight_mileage">Kilometerstand:</string>
    <string name="flight_no_setting_tips">Um die Sicherheit zu gewährleisten, ändern Sie bitte die Einstellungen nach der Rückkehr.</string>
    <string name="flight_record">Flugaufzeichnung</string>
    <string name="flight_speed">Geschwindigkeit:</string>
    <string name="flightcontrol">Flugkontrolle</string>
    <string name="force_takeoff_content">Niedriger Akkustand! Ein erzwungener Start kann zu einem Sicherheitsrisiko führen. Bitte vorsichtig!(Bestätigen Klicken und die Drohne hebt automatisch ab!)</string>
    <string name="force_takeoff_title">Zum Abheben zwingen</string>
    <string name="forget_password">PASSWORT VERGESSEN?</string>
    <string name="format">Formatieren</string>
    <string name="fpv">Bildübertragung</string>
    <string name="fw_about_to_exit_upgrade">Upgrade wird beendet \n(%ds)</string>
    <string name="fw_battery">Batterie-Firmware</string>
    <string name="fw_camera">Kamera-Firmware</string>
    <string name="fw_detected_important_firmware">Wichtiges Firmware-Update entdeckt, bitte aktualisieren Sie vor der Benutzung!</string>
    <string name="fw_detected_new_firmware">Neue Firmware entdeckt, Upgrade empfohlen für ein besseres Flugerlebnis!</string>
    <string name="fw_device_shuts_down_automatically_please_restart">Wenn Ihr Gerät automatisch herunterfährt, starten Sie es bitte neu.</string>
    <string name="fw_dialog_exit_upgrade_content">Im Verlauf des Upgrade-Prozesses. Möchten Sie es beenden?</string>
    <string name="fw_dialog_exit_upgrade_title">Beenden</string>
    <string name="fw_download">Firmware-Download</string>
    <string name="fw_download_fail_tips">Download fehlgeschlagen. Bitte überprüfen Sie die Netzwerkverbindung des Geräts.</string>
    <string name="fw_download_tips">Firmware herunterladen. Bitte ausschalten das Netzwerk nicht oder beenden die App.</string>
    <string name="fw_downloading">Firmware herunterladen</string>
    <string name="fw_electric_control">ESC-Firmware</string>
    <string name="fw_exit">Beenden</string>
    <string name="fw_flight_control">Flugsteuerungs-Firmware</string>
    <string name="fw_fpv">Videoübertragungs-Firmware</string>
    <string name="fw_gimbal">Gimbal-Firmware</string>
    <string name="fw_main_top_upgrade_tips">Neue Firmware verfügbar. Klicken Sie hier, um ein Upgrade durchzuführen!</string>
    <string name="fw_module_detection_tips">Bei der Überprüfung</string>
    <string name="fw_remote_control">Fernsteuerungs-Firmware</string>
    <string name="fw_retry">Wiederholen</string>
    <string name="fw_transfer">Firmware-Übertragung</string>
    <string name="fw_transfer_fail_tips">Es tut mir leid! Zeitüberschreitung beim Firmware-Upload, bitte starten Sie Ihr Gerät neu und versuchen Sie es erneut!</string>
    <string name="fw_transfer_time_out_tips">Es tut mir leid! Zeitüberschreitung beim Firmware-Upload!</string>
    <string name="fw_upgrade">Firmware-Upgrade</string>
    <string name="fw_upgrade_condition_camera_high_temp">Flugzeugtemperatur zu hoch</string>
    <string name="fw_upgrade_condition_connected">Handy-Fernbedienung-Flugzeugverbindung abnormal</string>
    <string name="fw_upgrade_condition_sdcard_need_format">SD-Karte muss formatiert werden</string>
    <string name="fw_upgrade_condition_unlock">Flugzeug entsperrt</string>
    <string name="fw_upgrade_considerations_content">1. Trenn order bediene die Drohne und Fernsteuerung nicht, ohne dazu aufgefordert zu werden. \n2. Stelle sicher, dass dein Telefon entsperrt bleibt und in der PotensicPro-App auf der Upgrade-Schnittstelle bleibt. Bitte vermeide während dieses Vorgangs das Tätigen oder Beantworten von Anrufen.</string>
    <string name="fw_upgrade_considerations_tips">Bis zum Ende des Upgrades beachten Sie bitte:</string>
    <string name="fw_upgrade_environment_detection_tips">Upgrade-Bedingungen überprüfen</string>
    <string name="fw_upgrade_fail_tips">Es tut mir leid! Beim Upgrade ist ein Problem aufgetreten. Starten Sie alle Geräte neu und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="fw_upgrade_feed_back">Gerne beantworten wir Ihre Fragen und hören uns Ihre Ideen an! \n(%ds)</string>
    <string name="fw_upgrade_meet_the_conditions">Upgrade nach Erfüllung der Bedingungen</string>
    <string name="fw_upgrade_success">Upgrade erfolgreich</string>
    <string name="fw_upgrade_time_out_tips">Entschuldigung! Während des Upgrades ist ein Problem aufgetreten.</string>
    <string name="fw_upgrade_unable">Upgrade nicht möglich</string>
    <string name="fw_upgrading">Firmware-Upgrade im Gange</string>
    <string name="fw_uploading">Firmware wird hochgeladen</string>
    <string name="get_code">Klicken Sie hier, um zu erhalten</string>
    <string name="get_start">Starten</string>
    <string name="gimbal">Gimbal</string>
    <string name="gimbal_calibration_tips">1. Bitte klappe die Propeller ein und stelle sicher, dass sich keine Fremdkörper in der Nähe des Gimbals befinden.\n2. Stelle die Drohne mit der Unterseite nach oben auf eine ebene, horizontale Fläche.</string>
    <string name="gimbal_default_value">Standardwert</string>
    <string name="gimbal_edit_text_0_value">0.0</string>
    <string name="gimbal_edit_text_value">%0.1f</string>
    <string name="gimbal_level">Rollen</string>
    <string name="gimbal_yaw">Gieren</string>
    <string name="gimbral_calibration_retry">Neu kalibrieren</string>
    <string name="good">Gut</string>
    <string name="gps_accuracy_low">Die GPS-Genauigkeit ist gering und wurde beendet.</string>
    <string name="gps_accuracy_low_exit_waypoint_flight">GPS-Signal ist schwach, Wegpunkt beenden</string>
    <string name="gps_accuracy_low_please_try_again_later">Die GPS-Genauigkeit ist niedrig, bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="gps_accuracy_low_waypoint_flight">GPS-Signal ist schwach, Wegpunkt ist nicht verfügbar</string>
    <string name="gps_location_accuracy_low">Geringe Ortungsgenauigkeit von Handys</string>
    <string name="gps_please_keep_drone_within_range">Bitte halten Sie das Flugzeug und das Telefon innerhalb von 5–50m Entfernung</string>
    <string name="guide">Leiten</string>
    <string name="guide_bottom_height">Flughöhe</string>
    <string name="guide_bottom_horizontal_distance">Flugentfernung</string>
    <string name="guide_bottom_horizontal_speed">horizontale Geschwindigkeit</string>
    <string name="guide_bottom_vertical_speed">Aufstiegs-/Abstiegsgeschwindigkeit</string>
    <string name="guide_camera_setting">Tippen Sie hier, um die Kameraparameter anzupassen</string>
    <string name="guide_drop_down_menu1">Lehrvideo ansehen hier</string>
    <string name="guide_drop_down_menu2">Bedienungsanleitung Ansehen hier</string>
    <string name="guide_drop_down_menu3">Sehen Sie sich hier die Schnellstartanimation an.</string>
    <string name="guide_flight_interface_camera_settings_modes_tips">Tippen Sie hier, um die Kameraparameter anzupassen.</string>
    <string name="guide_flight_interface_enter_digital_zoom_mode_tips">Lange drücken, um den Digitalzoom-Modus aufzurufen</string>
    <string name="guide_flight_interface_enter_map_interface_tips">Tippen Sie hier, um die Kartenoberfläche aufzurufen. Wenn Sie die Kartenoberfläche zum ersten Mal aufrufen, stellen Sie bitte eine Internetverbindung her, um die Karte zwischenzuspeichern.</string>
    <string name="guide_flight_interface_enter_self_timer_mode_tips">Lange drücken, um Intervall-Timer Aufnahmen aufzurufen</string>
    <string name="guide_flight_interface_guide_intelligent_flight_modes_tips">Tippen Sie hier, um die intelligenten Flugmodi aufzurufen.</string>
    <string name="guide_flight_interface_map_attitude_indicator_tips_detail">Mit der sphärischen Einstellungen können Sie Änderungen des Neigungs Winkels der Drohne in Echtzeit sehen.</string>
    <string name="guide_flight_interface_map_attitude_indicator_tips_tap_here">Bitte klicken Sie hier</string>
    <string name="guide_flight_interface_map_attitude_indicator_tips_to_switch_to_attitude_indicator_mode">Bitte wechseln Sie zu den sphärischen Einstellungen</string>
    <string name="guide_follow_me">Der Drohnenkopf sperrt die GPS-Position des Mobiltelefons, um ihr zu folgen. Klicken Sie hier, um diesen Modus sofort zu verlassen.</string>
    <string name="guide_forcibly_unlock_the_motors_tips">Wenn sich die Drohne nicht in einem ebenen und stationären Zustand befindet, es wird empfohlen, mindestens 5 Meter von der Drohne entfernt zu bleiben. Dann drücken Sie beide Steuerknüppel 2 Sekunden lang in die untere innere Ecke, um die Motoren zwangsweise zu entriegeln.</string>
    <string name="guide_forcibly_unlock_the_motors_title">Motoren gewaltsam entriegeln</string>
    <string name="guide_homepage_academy_tips">Handbücher, Video-Tutorials, FAQs anzeigen</string>
    <string name="guide_homepage_academy_title">Akademie</string>
    <string name="guide_homepage_enter_flight_interface_tips">Klicken Sie hier, um die Flugschnittstelle aufzurufen</string>
    <string name="guide_homepage_flight_log_tips">Flugbücher anzeigen und hochladen</string>
    <string name="guide_homepage_flight_record_tips">Flugdaten anzeigen</string>
    <string name="guide_homepage_select_drone_model_tips">Klicken Sie hier, um das Drohnemodell auszuwählen</string>
    <string name="guide_homepage_start_the_guidance">Klicken Sie irgendwo,\num das geführte Tutorial zu starten!</string>
    <string name="guide_intelligent_control">Die Drohne wird jetzt durch die Fernbedienung gesteuert. Wenn das Handy mit der Drohne verbunden wird, ist der virtuelle Joystick eingeschaltet, was bedeutet, dass die Drohne durch die Handy-App gesteuert wird. Bitte achten Sie auf die Flugsicherheit.</string>
    <string name="guide_intelligent_follow">Im Folgemodus folgt die Drohne der Position des Handys und klicken Sie auf das rote X, um den Flugmodus zu beenden.</string>
    <string name="guide_intelligent_gps">Der aktuelle Modus ist der GPS-Modus. Die Signalstärke von GPS wird in der App-Navigationsleiste angezeigt. Wenn das Signal schwach ist, soll die Drohne auf freiem Feld geflogen werden.</string>
    <string name="guide_intelligent_head">Die Drohne befindet sich im Kopf-Modus. Wenn Sie den Headless-Modus verwenden wollen, verwenden Sie bitte die App.</string>
    <string name="guide_intelligent_interest">Im Kreisflugmodus fliegt die Drohne um den eingestellten Punkt (Standardradius 10 Meter, Geschwindigkeit 3m/s, gegen den Uhrzeigersinn) und klicken Sie auf das rote X zum Beenden des Modus.</string>
    <string name="guide_intelligent_lock">Vor dem Start sind die Drohnenmotoren gesperrt. Beim Start des Luftfahrzeugs werden die Motoren entriegelt. Der Motorstatus wird in der App-Navigationsleiste angezeigt.</string>
    <string name="guide_intelligent_mode">Tippen Sie hier, um die intelligenten Flugmodi aufzurufen</string>
    <string name="guide_intelligent_waypoint">Im Wegpunkt-Flugmodus können Sie Flugpunkte auf der Karte zeichnen. Klicken Sie auf „GO“, um den Flug zu starten, und klicken Sie auf das rote X, um den Flugmodus zu beenden.</string>
    <string name="guide_left_go_home">Klicken Sie auf die Ein-Klick-Rückkehr, dann kehr das Luftfahrzeug zum Ausgangspunkt zurück.</string>
    <string name="guide_left_intelligent_mode">Rufen Sie das intelligente Menü auf, um intelligenten Flug und andere Einstellungen auszuwählen</string>
    <string name="guide_left_take_off">Klicken Sie auf den Ein-Klick-Flug, dann fliegt das Luftfahrzeug in schwebender Höhe</string>
    <string name="guide_main_left1">Klicken um zu sehen, wie Sie aktuelles Modell verbinden können</string>
    <string name="guide_main_left2">Den Verbindungsstatus von Handy, Drohne und Fernbedienung anzeigen</string>
    <string name="guide_main_right_offset">Bitte klicken und sehen Sie den erforderlichen Inhalt nach vor dem ersten Flug</string>
    <string name="guide_main_top">Wählen Sie Ihr Flugzeugmodell</string>
    <string name="guide_map_compass">Kompass: Hilfe bei der Orientierung.</string>
    <string name="guide_map_home_location">Ausgangspunkt, an dem die Drohne fliegt.</string>
    <string name="guide_map_location">Positionierung: lokalisiert das Luftfahrzeug oder die Fernbedienung.</string>
    <string name="guide_map_plane_direction">Der rote spitze Winkel steht für die Kopfrichtung und das grüne Lichtbündel steht für die Linsenrichtung.</string>
    <string name="guide_map_remote_location">Roter Punkt: Position der Fernbedienung.</string>
    <string name="guide_map_type">Klicken zum Auswählen des Kartentyps.</string>
    <string name="guide_mini_open_remote_controller">1. Montieren Sie Ihr Telefon auf der Fernsteuerung und verbinden Sie sie über das Adapterkabel. \n\n2. Nehmen Sie die Steuerknüppel heraus und installieren Sie sie. \n\n3. Halten Sie die Power-Taste gedrückt, um die Fernsteuerung einzuschalten.</string>
    <string name="guide_mini_open_the_drone">1. Klappen Sie die Drohnenarme aus und achten Sie darauf, dass sie nicht gekreuzt sind. \n\n2. Legen Sie den intelligenten Akku ein und vergewissern Sie sich, die Akku-Schnalle vollständig herausspringt. \n\n3. Halten Sie die Power-Taste kurz und dann lange gedrückt, um die Drohne einzuschalten.</string>
    <string name="guide_p3_content_intall_teach">1.Zuerst den Rückarm auskappen und dann den Vorderarm ausklappen \n\n2. Das Fahrwerk des Vorderarms auskappen \n\n3. SD-Karte installieren \n\n4. Drücken Sie kurz die Power-Taste und dann halten Sie 2 Sekunden lang gedrückt, bis der Mitteilungston erscheint</string>
    <string name="guide_p3_content_remoter_teach">1. Nehmen Sie die Joysticks aus der Tragtasche und installieren Sie sie auf der Fernbedienung \n\n2. Entfalten Sie die Antenne der Fernbedienung wie im Bild gezeigt \n\n3. Ziehen Sie den Handyhalter herunter und legen Sie Ihr Handy ab \n\n4. Halten Sie den Hauptschalter lange gedrückt, um die Fernbedienung einzuschalten</string>
    <string name="guide_p5_step_1">1.Drücken Sie den Schalter einmal kurz und dann halten Sie den Schalter für 2 Sekunden gedrückt, um das Gerät ein-oder auszuschalten.</string>
    <string name="guide_right_camera_angle">Die Neigungswinkel der Kamera durch das Schieben einstellen</string>
    <string name="guide_right_camera_setting">Klicken Sie auf diese Taste, um die Kameraeinstellung aufzurufen</string>
    <string name="guide_right_gallery">Klicken Sie auf diese Taste, um das Album aufzurufen</string>
    <string name="guide_right_switch_status">Klicken Sie auf diese Schaltfläche, um Videoaufnahme- und Aufnahmefunktionen zu wechseln</string>
    <string name="guide_setting_basic">Grundeinstellung der Drohne</string>
    <string name="guide_setting_calibration">Einstellungen für die Drohnenkalibrierung</string>
    <string name="guide_setting_flight_parameters">Die grundlegenden Flugparameter der Drohne einstellen</string>
    <string name="guide_setting_mode">Den Joystick-Steuermodus der Drohne auswählen</string>
    <string name="guide_setting_smart_battery">Informationen der Drohnenbatterie anzeigen</string>
    <string name="guide_settings_about_tips">Geräteinformationen und Firmware-Version anzeigen und Upgrade prüfen</string>
    <string name="guide_settings_calibration_tips">Kalibrierung der Drohne und Frequenzkopplung können durchgeführt werden</string>
    <string name="guide_settings_camera_tips">Anpassen der Kameraparameter</string>
    <string name="guide_settings_control_tips">Einstellungen der Fernsteuerung, Einstellungen des Gimbals durchführen</string>
    <string name="guide_settings_safety_tips">Anpassen der Flugparameter</string>
    <string name="guide_title_install_teach">Drohne einschalten</string>
    <string name="guide_title_remoter_teach">Die Fernbedienung einschalten</string>
    <string name="guide_top_device_status">Status der Verbindung</string>
    <string name="guide_top_electric">Verbleibender Akkustand</string>
    <string name="guide_top_gps_signal">Stärke des GPS-Signals</string>
    <string name="guide_top_mode">Aktueller Flugmodus</string>
    <string name="guide_top_return">Zurück zur Startseite</string>
    <string name="guide_top_setting">Einstellungen</string>
    <string name="guide_top_signal">Videoübertragungssignal</string>
    <string name="home_location_refresh">Die Rückkehrstelle wurde aufgefrischt! Bitte beachten Sie die Position der Rückkehrstelle auf der Karte.</string>
    <string name="hot_country">Allgemeintene Länder</string>
    <string name="i_get_it">Bestätigen</string>
    <string name="i_know_it">Bestätigen</string>
    <string name="invalid_value">Ungültiger Wert</string>
    <string name="is_ft">false</string>
    <string name="landing_or_not_content">Der Rückkehrpunkt ist nicht der Startpunkt, bitte notieren Sie die Position des Rückkehrpunktes auf der Karte.</string>
    <string name="landing_or_not_title">Bestätigen die Landung?</string>
    <string name="left_intelligent_flight">Intelligenter Flug</string>
    <string name="left_intelligent_mode">Intelligenter Modus</string>
    <string name="left_others">Sonstige</string>
    <string name="loading_fail">Loading failed, please try again later!</string>
    <string name="location_permission">Um normal verwendet werden zu können, muss die Drohne Ihren Standort ermitteln. Bitte erlauben Sie den Zugriff auf die Standortinformationen.</string>
    <string name="login">Einloggen</string>
    <string name="login2">EINLOGGEN</string>
    <string name="low_battery_tips">(Wendepunkt-Flug(niedrige Batteriekapazität, bitte vorsichtig fliegen))</string>
    <string name="low_high_danger_quit_sport_mode">Gefährlich in geringer Höhe, bitte beenden Sie den Sportmodus!</string>
    <string name="low_power">Niedriger Batteriestand</string>
    <string name="low_power_quit_sport_mode">Niedriger Batteriestand, Sportmodus beenden!</string>
    <string name="low_power_return_soon">Die Flugbatterie schwach, wird sie bald zurückkehren!</string>
    <string name="magnetic_environment">Magnetfeldumgebung:</string>
    <string name="main_aircraft_log">Flugbuch</string>
    <string name="main_aircraft_log_tips">Laden Sie Flugprotokolle hoch, um das Flugerlebnis kontinuierlich zu optimieren.</string>
    <string name="main_flight_distance">Entfernung</string>
    <string name="main_flight_duration">Dauer</string>
    <string name="main_flight_highest">Höhe</string>
    <string name="main_flight_max_speed">Höchstgeschwindigkeit</string>
    <string name="main_flight_record">Flugaufzeichnung</string>
    <string name="main_instructions">Handbuch</string>
    <string name="main_me_cancel_account">Mein Konto auflösen</string>
    <string name="main_me_cancel_account_content">Nachdem das Konto gekündigt wird, werden das Konto und zugehörige Inhalte gelöscht, gehen Sie bitte mit Vorsicht vor.</string>
    <string name="main_me_cancel_account_title">Möchten Sie Ihr Konto wirklich kündigen?</string>
    <string name="main_media_select">Wählen</string>
    <string name="main_no_record">Keine Aufzeichnung...</string>
    <string name="main_quick_start">Kurzanleitung</string>
    <string name="main_video_teaching">Tutorial</string>
    <string name="map_mode_satellite">Satellit</string>
    <string name="map_mode_standard">Standard</string>
    <string name="map_mode_standardnight">Nacht</string>
    <string name="map_not_network">Keine Netzwerk Verbindung</string>
    <string name="map_not_network_tips">Stellen Sie eine Verbindung zum Mobilfunknetz her, um den Kartenmodus zu wechseln.</string>
    <string name="me_abnormal_feedback">Anormale Rückmeldung</string>
    <string name="me_agreement">Nutzungsvereinbarung</string>
    <string name="me_contact_us">Kontaktiere uns</string>
    <string name="me_equipment_exception">Abnormales Gerät</string>
    <string name="me_feedback">Rückmeldung</string>
    <string name="me_find_my_drone_atom_lt_tips">Befolge die folgenden Anweisungen, um nach dem Fluggerät zu suchen:\n 1. Normale Verbindung zwischen Fluggerät und Fernsteuerung\n Wenn die Verbindung zwischen dem Fluggerät und der Fernsteuerung einwandfrei funktioniert, kannst du die Umgebung des Fluggeräts über die Kameraansicht beobachten. Ikonische Objekte wie Felsen, Bäume, Gebäude usw. sind hilfreich bei der Beurteilung. Kombiniere dies mit der Suchfunktion Finde meine Drohne, um die Position des Fluggeräts zu bestimmen.\n 2. Ungewöhnliche Verbindung zwischen Fluggerät und Fernsteuerung\n 1) Überprüfe das ausgewählte Flugverlustverhalten unter Einstellungen - &gt; Sicherheit(die Standardeinstellung ist Rückkehr).\n Wenn du Rückkehr nach Signalverlust gewählt hast, wird empfohlen, am Home-Punkt auf die Rückkehr des Flugzeugs zu warten. Gegenfalls wird empfohlen, das Fluggerät auf Flugroute zu suchen.\n Wenn du Landen nach Signalverlust gewählt hast, wird empfohlen, das Fluggerät in der Nähe der letzten Positionskoordinate vor Signalverlust zu suchen.\n Wenn du Schweben nach Signalverlust gewählt hast, wird empfohlen, das Fluggerät in der Nähe der letzten Positionskoordinate vor Signalverlust zu suchen oder bedienen.\n 2) Tippe auf „Finde meine Drohne“, um die letzte Positionskoordinate vor Signalverlust anzusehen. Du kannst den Standort des Flugzeugs ungefähr bestimmen und in der Nähe suchen.\n Hinweise:\n [1] Wenn du deine Drohne nicht über „Finde meine Drohne“ lokalisieren kannst, wende dich bitte per E-Mail an den technischen Support von Potensic support@potensic.com.\n [2] Wenn die Absturzstelle klar ist, das Flugzeug aber an einem Ort gelandet ist, an dem es schwer zu holen ist, wie z. B. im Wasser, auf dem Dach eines Gebäudes, auf einer Klippe usw., sollte man kein Risiko eingehen, um die Drohne zu holen. Sorge für deine persönliche Sicherheit, indem du professionelle Hilfe in Anspruch nimmst.</string>
    <string name="me_find_my_drone_atom_se_tips">Befolge die folgenden Anweisungen, um nach dem Fluggerät zu suchen:\n 1. Normale Verbindung zwischen Fluggerät und Fernsteuerung\n Wenn die Verbindung zwischen dem Fluggerät und der Fernsteuerung einwandfrei funktioniert, kannst du die Umgebung des Fluggeräts über die Kameraansicht beobachten. Ikonische Objekte wie Felsen, Bäume, Gebäude usw. sind hilfreich bei der Beurteilung. Kombiniere dies mit der Suchfunktion Finde meine Drohne, um die Position des Fluggeräts zu bestimmen.\n 2. Ungewöhnliche Verbindung zwischen Fluggerät und Fernsteuerung\n Tippe auf „Finde meine Drohne“, um die letzte Positionskoordinaten vor Verlust des Kontakts anzusehen. Finde dein Fluggerät in der Nähe des Standorts.\n Hinweise:\n [1] Wenn du deine Drohne nicht über „Finde meine Drohne“ lokalisieren kannst, wende dich bitte per E-Mail an den technischen Support von Potensic support@potensic.com.\n [2] Wenn die Absturzstelle klar ist, das Flugzeug aber an einem Ort gelandet ist, an dem es schwer zu holen ist, wie z. B. im Wasser, auf dem Dach eines Gebäudes, auf einer Klippe usw., sollte man kein Risiko eingehen, um die Drohne zu holen. Sorge für deine persönliche Sicherheit, indem du professionelle Hilfe in Anspruch nimmst.</string>
    <string name="me_find_my_drone_atom_tips">Befolge die folgenden Anweisungen, um nach dem Fluggerät zu suchen:\n 1. Normale Verbindung zwischen der Drohne und Fernsteuerung (die Drohne ist abgestürzt)\n 1) Die Verbindung zwischen der Drohne und Fernsteuerung ist normal, kannst du die Umgebung der Drohne durch die Videoübertragung auf dem Bildschirm beobachten, ob sich Felsen, Bäume, Gebäude und andere Landmarkenobjekte an der Landeposition der Drohne befinden, und bestimmst du dann die ungefähre Standort der Drohne in Kombination mit die GPS-Koordinaten der Schnittstelle von „Finde meine Drohne“.\n (2) Wenn du dich in der Nähe des verlorenen Ortes befindest und die Drohne normalerweise mit der Fernsteuerung verbunden ist, tippe auf die Taste „Piepton starten in der Schnittstelle „Finde meine Drohne“, dann die Drohne piept, was bei der Suche nach Drohne helfen kann.\n\n2. Abnormale Verbindung zwischen Drohne und Fernsteuerung\n\n1) Überprüfe in Einstellungen &gt; Sicherheit das gewählte Verhalten bei Signalverlust der Drohne (Standard ist RTH).\n\nWenn das eingestellte Verhalten RTH ist, wird empfohlen, auf die Rückkehr der Drohne zum HOME-Punkt zu warten. Wenn die Drohne nach einer bestimmten Zeit nicht rückkehrt, wird empfohlen, dem Rückweg zu folgen und die Drohne zu suchen.\n\nWenn das eingestellte Verhalten Landung ist, wird empfohlen, die Drohne in der Nähe der letzte GPS-Koordinaten suchen.\n\nWenn das eingestellte Schweben ist, wird empfohlen, die Drohne in der Nähe der letzte GPS-Koordinaten bedienen order suchen.\n\n2) In der Schnittstelle „Finde meine Drohne“ können die letzten GPS-Koordinaten der Drohne überprüft und die ungefähre Absturzstelle der Drohne anhand der letzten GPS-Koordinaten bestimmt werden, um sie in der Nähe zu suchen.\n\nHint:\n\n[1] Wenn der Absturzort der Drohne durch „Finde meine Drohne“ immer noch nicht bestimmt werden kann, wenden an den technischen Support von Potensic support@potensic.com per E-Mail.\n\n[2] Wenn die Absturzstelle zwar geortet wurde, sich aber an einem Ort befindet, der schwer zu erreichen ist, wie z. B. im Wasser, auf dem Dach eines Gebäudes, auf einer Klippe usw., riskierst du dich bitte nicht und rufst zur Gewährleistung der persönlichen Sicherheit professionelle Hilfe an.</string>
    <string name="me_find_my_drone_title">Befolge die folgenden Anweisungen, um nach dem Fluggerät zu suchen:</string>
    <string name="me_hint_confirm_new_pwd">Bitte bestätigen Sie das neue Passwort</string>
    <string name="me_hint_new_pwd">Bitte geben Sie ein neues Passwort ein</string>
    <string name="me_hint_old_pwd">Bitte geben Sie das alte Passwort ein</string>
    <string name="me_logout">Abmelden</string>
    <string name="me_modify_login_pwd">Passwort zurücksetzen</string>
    <string name="me_nick_name">Spitzname</string>
    <string name="me_official_email">E-Mail:</string>
    <string name="me_our_email">support.de@potensic.com</string>
    <string name="me_person_info">Informationen ändern</string>
    <string name="me_problem_description">Problembeschreibung</string>
    <string name="me_reset_guidelines">Anleitung für Anfänger zurücksetzen</string>
    <string name="me_tell_us">Senden</string>
    <string name="me_thank_feedback">Nach dem Erhalt Ihrer Vorschläge werden wir angemessene Verbesserungen vornehmen，damit verbundene Probleme zu lösen. Vielen Dank für Ihre Rückmeldung.</string>
    <string name="me_unknown">Unbekannt?</string>
    <string name="me_user_suggestions">Benutzervorschläge</string>
    <string name="me_user_suggestions_title">Benutzervorschläge</string>
    <string name="me_website">Website:</string>
    <string name="me_www">https://www.potensic.com</string>
    <string name="me_your_description">Beschreibung des Vorschlags:</string>
    <string name="message_has_sent">Nachricht wurde gesendet.</string>
    <string name="mini_code_step_one">Zum Starten der Drohne kurz und dann lange auf die Power-Taste drücken.</string>
    <string name="mini_code_step_two">Drücke lange auf die Power-Taste der Drohne, um den Frequenzkopplungsmodus zu aktivieren.</string>
    <string name="mode_one_low_power">(Geringe Leistung)</string>
    <string name="mode_two_low_power">(Starke Leistungsschwäche)</string>
    <string name="need_calibration_compass">Der Kompass muss kalibriert werden!</string>
    <string name="new_battery_fail_go_home">Intelligenter Akku fehlgeschlagen, fliege bitte möglichst schnell zurück und wende dich an den Kundendienst.</string>
    <string name="new_battery_fail_in_land">Intelligenter Akku fehlgeschlagen, lande möglichst schnell und wende dich bitte an den Kundendienst.</string>
    <string name="new_battery_fail_not_takeoff">Intelligenter Akku fehlgeschlagen und kann nicht abheben, wende dich bitte an den Kundendienst.</string>
    <string name="new_battery_temp_fail_fly_careful">Die Temperatur des intelligenten Akkus ist anormal, bitte seien Sie vorsichtig beim Fliegen.</string>
    <string name="new_battery_temp_fail_forbid_takeoff">Die Temperatur des intelligenten Akkus ist anormal, bitte nicht abheben.</string>
    <string name="next">Weiter</string>
    <string name="nick_name_error_tips">Bitte geben Sie einen Spitznamen mit weniger als 22 Zeichen ein</string>
    <string name="no_access_repairing">(Kein Zutritt ohne verbundene Fernbedienung)</string>
    <string name="no_net_work">Kein Netzwerk verfügbar. Bitte die Netzwerkverbindung überprüfen</string>
    <string name="no_sd_card">Keine SD-Karte erkannt!</string>
    <string name="normal">Ausreichend</string>
    <string name="opti_allow_highest">OPTI maximale verfügbare Höhe erreicht</string>
    <string name="optical_flow_error_in_atom">Optischer Flussfehler!</string>
    <string name="optical_flow_mode">OPTI</string>
    <string name="pair_drone_reason_for_failure">Grund für das Fehlschlagen</string>
    <string name="pair_drone_title">Frequenzpaarung fehlgeschlagen</string>
    <string name="pairing_fail">Frequenzkopplung fehlgeschlagen</string>
    <string name="pairing_fail_tips">Bitte versuchen Sie die Frequenzkopplung erneut, wenn dies fehlschlägt, kontaktieren Sie uns bitte</string>
    <string name="pairing_step_1">1.Kurz die Power-Taste drücken und dann unmittelbar 7 Sekunden lang die Einschalttaste gedrückt halten. Zu diesem Zeitpunkt blinken linke und rechte Fußlichter der Drohne abwechselnd</string>
    <string name="pairing_step_2">2.Drücken Sie gleichzeitig den rechten Joystick und die Einschalttaste der Fernbedienung 2 Sekunden lang , die Fernbedienung gibt zwei Pieptöne aus und die Anzeigelichter blinken schnell</string>
    <string name="pairing_step_3">3.Nach Abschluss der Kalibrierung ist die Kontrollleuchte der Fernbedienung dauernd an, die 4 Fußlichter der Drohne sind auch dauernd an (bei schwachem GPS-Signal) oder die Frontlichter bleibt dauernd an und die Rücklichter blinken langsam (GPS-Modus).</string>
    <string name="pairing_step_4">1.Kurz auf die Power-Taste drücken und dann unmittelbar lange auf die Power-Taste gedrückt halten, bis ein Hinweiston ertönt. \n2.Nach dem Einschalten der Drohne 5-mal kurz die Power-Taste drücken, um die Frequenzkopplung zu starten. Zu diesem Zeitpunkt blinken das linke und rechte Fußlicht der Drohne abwechselnd.</string>
    <string name="pairing_title_1">Frequenzkopplung der Drohne</string>
    <string name="pairing_title_2">Frequenzkopplung der Fernbedienung</string>
    <string name="pairing_title_3">Frequenzkopplung im Prozess</string>
    <string name="password">Passwort</string>
    <string name="password_error_tips">Das Passwort benötigt 6-16 Zeichen.</string>
    <string name="password_error_tips_2">Das Passwort muss mindestens 6 Zeichen enthalten!</string>
    <string name="pdf_downloading">wird heruntergeladen</string>
    <string name="permission_content">Das Fluggerät benötigt Informationen zum Flugstandort, um das Speichern von Flugaufzeichnungen, aufgenommenen Bildern/Videos usw. zu gewährleisten. Bitte erlauben Sie den Zugriff auf Ihre Standortinformationen und Speicherberechtigungen.</string>
    <string name="photo_album_export_video_original_format_tips">Das Originalformat muss von der SD-Karte exportiert werden.</string>
    <string name="photo_format">Fotoformat</string>
    <string name="photo_resolution">Fotoauflösung</string>
    <string name="photos">Fotos</string>
    <string name="plane_atti">Atti</string>
    <string name="plane_connecting">Verbunden</string>
    <string name="plane_disconnecting">Getrennt</string>
    <string name="plane_flighting">Fliegt</string>
    <string name="plane_follow_up">Folge Mir</string>
    <string name="plane_gps">GPS</string>
    <string name="plane_hot_circle">Kreisflug</string>
    <string name="plane_landing">Landet</string>
    <string name="plane_opticalflow">OpticalFlow</string>
    <string name="plane_returning">Rückkehrt</string>
    <string name="plane_take_off">Abhebt</string>
    <string name="plane_waypoint_flight">Wegpunkt</string>
    <string name="please_check_the_network">Bitte überprüfen Sie das Netzwerk</string>
    <string name="please_connect_wifi">Bitte verbinden Sie die Drohne</string>
    <string name="please_contact_us">kontaktieren Sie uns bitte</string>
    <string name="please_input_nickname">Bitte geben Sie Ihren Spitznamen ein</string>
    <string name="please_manually_control_landing_speed">Bitte steuern Sie die Landegeschwindigkeit manuell!</string>
    <string name="please_wait_home_refresh">Bitte warten Sie, bis der Rückkehrpunkt aktualisiert wird</string>
    <string name="point_record">Wegpunkt</string>
    <string name="potensicpro_does_not_have_access_to_your_photos_tips">„PotensicPro“ hat keinen Zugriff auf das Systemalbum und kann daher keine Dateien in der Vorschau anzeigen oder herunterladen. Wir empfehlen dringend, entsprechende Fotoberechtigungen zu aktivieren.</string>
    <string name="privacy_policy_tips">By registering your account, providing us with relevant information (including personal and non-personal information), visiting our website, or using our products or services, or clicking on the relevant confirmation keys, or otherwise reasonably understanding that you have agreed, you may be deemed to have done such consent, i.e., accepted and agreed to this Privacy Policy. Agree that Botan Innovation may collect, store, process, disclose, share and use your personal information and other non-personal information in accordance with this Privacy Policy. \nThis policy enables you to understand the following: \na. How we collect and use your personal information \nb. How do we share, transfer and publicly disclose your personal information \nc. Your rights \nd. How do we deal with children\'s personal information \ne. How to transfer your personal information around the world \nf. How to update this policy \ng. How to contact us \n \nPersonal information refers to all kinds of information recorded electronically or in other ways that can identify a particular natural person\'s identity or reflect the activities of a particular natural person independently or in combination with other information. (1)Registration \nIn order to complete the account creation, you may need to provide us with the following information: your email address, the user name and password created and other basic information. \nIn order to provide you with better services such as your name, birthday, gender, location, work industry, etc. during registration or after account creation, some additional information (such as your name, birth date, gender, location, etc.) may need to be provided by you. If you do not provide this information, it will not affect the basic functions of your Botan Innovation products and services. \n(2)Purchase and delivery of products or services \nWhen you purchase Botan Innovation products and services, we collect personal information, including but not limited to: delivery details, bank account number, credit card details, billing address, credit verification and other financial information, contact and communication records.If you do not provide this information, you will not be able to purchase our products and services. \n(3)About using Botan Innovation products or services \nIn the course of your use of our products and services, in order to ensure the proper implementation and use of the corresponding functions, we may need you to provide us with the following information: the geographic environment and location information of your device, configuration information of your device, shared text or pictures, flight data (including sensor data, navigation system data, device data, control data, flight restriction data, etc.) Environmentally aware visual data, etc; when you ask Botan Innovation to provide after-sales services etc.), we may also collect usage log records of your products, IP addresses to access our products or services, time information, etc. If you refuse to provide this information, we will not be able to provide you with the appropriate services, but will not affect your use of other products and services for other functions. \n(4)Improve the quality of our services and provide you with more closely related advertisements \nIn order to provide you with better service, we may collect information you provide when you contact our service team, such as online surveys you take part in, complaints about Botan Innovation and other interactions with Botan Innovation. We may ask you to provide personal information, including, but not limited to, your name, occupation, gender, date of birth, ID number, etc.Phone number, zip code, area code, e-mail address, mailing address, income and property status, health status, consumption, etc., and, with your consent, will provide you with advertisements that you may be interested in based on the above information. If you do not wish to receive such information, you may contact us to unsubscribe. \n(5) Develop data analysis and research to improve our products or services \nThe personal information we collect will be used to provide you with information content and services, such as showing you your own flight record information. \nThe personal information we collect may be used to develop, manage, evaluate and improve our business (including developing new products and services; enhancing and improving our services; managing communications; analyzing products; conducting data analysis; performing accounting, auditing and other internal functions). Generally, we only use comprehensive and statistical information. \n(6) To safeguard the interests of the State, the public and you and others \nYou are fully aware that we have the right to collect and use your personal information without your authorized consent in the following circumstances: \nA. Information relating to national security and national defense security; \nB. It is related to public safety, public health and important public interests; \nC. Relevant to criminal investigation, prosecution, trial and execution of judgments; \nD. For the purpose of safeguarding the vital legal rights and interests such as the life and property of the subject of personal information or other individuals, but it is difficult to obtain his consent; \nE. The personal information collected is made public by the subject of personal information to the public by himself/herself; \nF. Personal information collected from lawfully disclosed information, such as legitimate news reports, government information disclosure, etc. \nG. Required for signing a contract at your request; \nH. Required for maintaining the safe and stable operation of the products and/or services provided, such as the detection and disposal of failures of products and/or services; \nI. Required for legitimate news reporting; \nJ. When it is necessary for an academic research institution to conduct statistical or academic research based on the public interest and to provide the results of an academic study or description to the outside world, the personal information contained in the results shall be de-identified. \nK. Other circumstances prescribed by laws and regulations. \nFor sensitive information about yourself, such as your race, religion, gender orientation, etc., when you use our products or services, you may upload or publish such sensitive information through public channels. Please handle this kind of sensitive personal information carefully. \n \nBotan Innovation will use your personal information in strict accordance with this Privacy Policy and all subsequent updates. \n(1) About sharing \nTo ensure the security of your information, Botan Innovation will not share your personal information with any company, organization or individual other than our company, except for the following situations: \nA. If you need to share your information, we will not share your personal information until we have your explicit consent. \nB. We will share your information at the request of laws, regulations or government authorities. \nC. In order to provide you with a more satisfactory service, it is possible that your personal information will be shared with our affiliates, and your authorized consent will be sought again if the affiliates wish to use your personal information. \n(2) About Transferring and public disclosure \na. If it is necessary to transfer and publicly disclose your information, we will obtain your explicit consent before transferring and publicly disclosing your personal information. \nb. In case of merger, acquisition or bankruptcy liquidation involving the transfer of personal information, we will require the new company or organization holding your personal information to continue to be bound by this privacy policy, otherwise we will require the company or organization to ask you for permission again. \n \nIn accordance with the relevant laws, regulations, standards and practices of other countries and regions in China, we guarantee you the following rights to your personal information: \n(1) The right to access your personal information \n(2) The right to correct your personal information \n(3) The right to delete your personal information \nYou may request us to delete personal information in the following situations: \nA.If our actions in dealing with personal information violate laws and regulations; \nB.If we collect and use your personal information without your consent; \nC.If our handling of personal information violates our agreement with you; \nD.If you cancel your account; \nE.If we no longer provide you with products or services: \nFor security reasons, we may not be able to delete the information from the backup system immediately. We will also store your personal information securely until the backup can be cleared or anonymous. If there are any errors in the personal information we process about you, you have the right to contact us and ask us to make corrections. \n(4)Identify and process your request \nDue to security issues, in order to process your request, you may be asked to verify your identity before processing your request, you may need to provide written requests, etc. to prove your identity. \nIn principle, no fees will be charged for your reasonable requests, but for repeated requests that exceed the reasonable limits, we will charge a cost fee as appropriate. We may reject requests that are unreasonably duplicated, require too many technical means (for example, the need to develop a new system or radically change current practices), pose a risk to the legitimate rights and interests of others, or are highly impractical (for example, involving information stored on backup tapes). \nIn the following cases, we will not be able to respond to your request as required by law and regulations: \nA. Requests directly related to national security and national defense security; \nB. Requests directly related to public safety, public health and important public interests; \nC. Requests directly related to criminal investigation, prosecution, trial and execution of judgments; \nD. There is sufficient evidence that you are subjectively malicious or abusing your rights; \nE Responding to your request will result in serious damage to the legitimate rights and interests of you or other individuals or organizations. \nF.Requests involve business secrets. \n \nUsers under the age of 14 can browse Botan Innovation official website. However, we declare that our products, websites and services are mainly for adults and that children cannot create their own user accounts and use related products and services without the consent and supervision of their parents or guardians. \nIf we find that we have inadvertently collected personal information of a child under the age of 14 without the consent of the guardian mentioned above, we will take measures to delete such information as soon as possible. \n \nIn principle, personal information that we collect and generate within the territory of the People\'s Republic of China will be stored within the territory of the People\'s Republic of China. \nSince we provide products or services through resources and servers all over the world, this means that your personal information may be transferred to or accessed from overseas jurisdictions in the country/region in which you use the product or service. We will conduct a safety assessment in accordance with the requirements of laws and regulations before transfer. \nSuch jurisdictions may have different data protection laws or even no relevant laws. In such cases, we will ensure that your personal information is adequately protected within the territory of the People\'s Republic of China. \n \nThis privacy policy may change and is subjected to adjustment. This Privacy Policy is updated regularly without notice to reflect changes in personal information protection policies and laws and regulations. We will indicate the date of the most recent update on the updated Privacy Policy page. Without your express consent, we will not impair your rights under this Privacy Policy unless you are notified or posted a website announcement through the e-mail address you provide. We will also provide more significant notifications of major changes. \nIf you continue to use Botan Innovation products and services after this policy update takes effect, you have fully read, understood and accepted the updated policy and are willing to be bound by it. \n \nIf you have any questions, comments or suggestions regarding this privacy policy, please email support@potensic.com \nIf you are not satisfied with our response, or our personal information processing have harmed your legitimate rights and interests, you can complain or report to the regulatory authorities such as Netcom, telecommunications, public security, industry and commerce.</string>
    <string name="ptz_preparation">Gimbal wird vorbereitet, bitte warten.</string>
    <string name="push_throttle_and_flying">Gas geben und losfliegen</string>
    <string name="quickshots_activation_failed_gimbal_pitch_angle_tips">Beim Erfassen des Motivs in QuickShots muss der Gimbal-Neigungswinkel zwischen -75° und -15° liegen. Bitte passen Sie die Drohnenposition und den Gimbal-Neigungswinkel an.</string>
    <string name="quickshots_activation_failed_gimbal_pitch_angle_title">Die Aktivierung von QuickShots ist fehlgeschlagen</string>
    <string name="quickshots_boomerang_instructional_animations_guide">Die Drohne umfliegt das Motiv auf einer ovalen Flugbahn, wobei es beim Wegfliegen vom Startpunkt aufsteigt und beim Zurückfliegen absteigt.\nStellen Sie die Flugbahn frei von Hindernissen sicher.</string>
    <string name="quickshots_circle_instructional_animations_guide">Die Drohne umkreist das Motiv ausgehend von der aktuelle Position und filmt.\nStellen Sie die Flugbahn frei von Hindernissen sicher.</string>
    <string name="quickshots_flight_interface_navigation_tip_bar_title">QuickShots</string>
    <string name="quickshots_poor_gps_signal_exited_tips">Schwaches GPS-Signal, QuickShots beendet.</string>
    <string name="quickshots_poor_gps_signal_unable_to_activate_tips">Schwaches GPS-Signal, QuickShots kann nicht aktiviert werden.</string>
    <string name="quickshots_pull_away_instructional_animations_guide">Die Drohne fliegt rückwärts und aufwärts, wobei die Kamera auf das Motiv ausgerichtet bleibt und filmt.\nStellen Sie die Flugbahn frei von Hindernissen sicher.</string>
    <string name="quickshots_rocket_instructional_animations_guide">Die Drohne steigt auf während die Kamera nach unten gerichtet ist und filmt.\nStellen Sie die Flugbahn frei von Hindernissen sicher.</string>
    <string name="quickshots_spiral_instructional_animations_guide">Die Drohne steigt auf und umkreist dabei das Zielmotiv und filmt.\nStellen Sie sicher, dass die Flugbahn frei von Hindernissen ist.</string>
    <string name="recommended_video_mode_for_shoot">Es wird empfohlen, den Videomodus für Videos zu verwenden</string>
    <string name="record_every_moment">Ihr Leben aufzeichnen</string>
    <string name="record_permission">Für Videoaufnahmen erlauben Sie bitte dem Potensic Pro den Zugriff auf das Systemmikrofon.</string>
    <string name="register">REGISTRIEREN</string>
    <string name="register2">Registrieren</string>
    <string name="register_go">REGISTRIEREN &gt;</string>
    <string name="remote_backward">Rückwärts</string>
    <string name="remote_control_off">Fernbedienungssignal getrennt.</string>
    <string name="remote_control_off_and_return">Das Fernbedienungssignal wird getrennt und die Drohne kehrt nach Hause zurück.</string>
    <string name="remote_down">Runter fliegen</string>
    <string name="remote_forward">Nach vorne</string>
    <string name="remote_left_side">Fliegt nach\n links</string>
    <string name="remote_left_stick">Linker Joystick</string>
    <string name="remote_not_connected_to_aircraft">Fernbedienung nicht verbunden</string>
    <string name="remote_not_connected_to_phone">Die Fernbedienung ist nicht mit dem Telefon verbunden</string>
    <string name="remote_phone_no_connect">Handy nicht verbunden</string>
    <string name="remote_please_connect_plane">Bitte schließen Sie den Drohn an.</string>
    <string name="remote_right_side">Fliegt nach\n rechts</string>
    <string name="remote_right_stick">Rechter Joystick</string>
    <string name="remote_turn_left">Links \nabbiegen</string>
    <string name="remote_turn_right">Rechts \nabbiegen</string>
    <string name="remote_up">Hoch fliegen</string>
    <string name="remotecontrol">Fernsteuerung</string>
    <string name="remoter_connect_success_with_flight">Fernbedienung und Drohne sind erfolgreich verbunden</string>
    <string name="repair_again">Drohne erneut koppeln</string>
    <string name="repair_mode">Frequenzkopplungsmodus</string>
    <string name="repair_will_complete">Wird bald fertig, bitte warten......</string>
    <string name="repairing_fail">Frequenzkopplung fehlgeschlagen</string>
    <string name="repairing_tips">1. Bitte stellen Sie sicher, dass die Drohne immer im Kopplungszustand bleibt (Rücklichter blinken schnell grün). \n2. Die Fernsteuerung und das Fluggerät während des Kopplungsvorgangs so nahe wie möglich bringen und nicht bewegen. \n3. Führen Sie während der Frequenzanpassung keine anderen irrelevanten Bedienungen durch. \n4. Bitte halten Sie sich von Umgebungen mit starken Interferenzen fern.</string>
    <string name="request_error">Anfrage schlägt fehl</string>
    <string name="resolution_fps">Auflösung Bildrate</string>
    <string name="retry">Wiederholen</string>
    <string name="returning_switch_mode_unavailable">Rückkehrend, nicht verfügbar!</string>
    <string name="returning_waypoint_flight_unavailable">Während des Rückfluges ist Wegpunkt nicht verfügbar</string>
    <string name="rocker_controller_landing">Die Drohne landet. Die Landeposition kann durch Drücken der Steuerknüppel angepasst werden.</string>
    <string name="sd_card_high_temperature">Achtung! Die SD-Karte hat eine hohe Temperatur!</string>
    <string name="sd_command_not_supported">Befehl wird nicht unterstützt</string>
    <string name="sd_device_is_busy">Gerät ist beschäftigt</string>
    <string name="sd_format">Die TF-Karte ist nicht formatiert. Bitte formatieren Sie die TF-Karte, da sie sonst möglicherweise nicht verwendet wird.</string>
    <string name="sd_full">SD-Karte ist voll</string>
    <string name="sd_insertion">SD-Karte ist eingelegt</string>
    <string name="sd_invalid_argument">Ungültiges Argument</string>
    <string name="sd_invalid_operation">Ungültige Operation</string>
    <string name="sd_no_ready">Die Karte ist noch nicht bereit. Bitte ersetzen Sie die Karte oder formatieren.</string>
    <string name="sd_no_sdcard">Keine SD-Karte</string>
    <string name="sd_not_allowed_mode">Im aktuellen Modus nicht erlaubt</string>
    <string name="sd_prepare_complete">Vorbereitung der TF-Karte abgeschlossen</string>
    <string name="sd_prepareing">TF-Karte wird vorbereitet, bitte warten</string>
    <string name="sd_pullout">SD-Karte ist ausgezogen</string>
    <string name="sd_recording_has_started">Die Aufnahme hat begonnen</string>
    <string name="sd_sdcard_is_full">Der Speicherplatz auf der SD-Karte ist voll</string>
    <string name="sd_speed_low">Die Kartengeschwindigkeit ist zu langsam, bitte ersetzen Sie die Karte.</string>
    <string name="sd_state_not_stable">Die SD-Karte wird langsam geladen und die Aufnahme wird gestoppt!</string>
    <string name="sd_unknown_mistake">Unbekannter Fehler</string>
    <string name="sd_unknown_type">Unbekannter Kartenstatus, bitte Karte erneuen oder formatieren.</string>
    <string name="sdcard">SD-Karte</string>
    <string name="search">Suchen</string>
    <string name="security">Sicherheit</string>
    <string name="send_code_email_success">Erfolgreich gesendet, bitte checken Sie Ihren Posteingang oder Mülleimer ein</string>
    <string name="send_done">Erfolgreich</string>
    <string name="send_out">SENDEN</string>
    <string name="set_success">Erfolgreich eingestellt!</string>
    <string name="setting_beyond_limit_distance">Einstellung fehlgeschlagen: Der Sollwert ist kleiner als die aktuelle Flugdistanz</string>
    <string name="setting_beyond_limit_height">Einstellung fehlgeschlagen: Der Sollwert ist kleiner als die aktuelle Flughöhe</string>
    <string name="setting_calibration_gimbal">Gimbal-Kalibrierung</string>
    <string name="setting_calibration_pair_again">Drohne erneut koppeln</string>
    <string name="setting_compass_calibration">Kompasskalibrierung</string>
    <string name="setting_gimbal_fine_tuning">Gimbal Feinabstimmung</string>
    <string name="setting_height_low_follow_fail">Wenn die Flughöhe weniger als 5 m beträgt, kann der intelligente Flugmodus nicht aktiviert werden.</string>
    <string name="setting_height_low_waypoint_flight">Die Flughöhe beträgt weniger als 5 m, Wegpunkt ist nicht verfügbar</string>
    <string name="setting_height_low_waypoint_follow_fail">Flughöhe unter 5m, Wegpunkt beenden</string>
    <string name="setting_mini_geo_tip">Bitte halten Sie die Drohne von Metallen fern, halten Sie die Drohne mehr als 1,5 m über dem Boden und drehen Sie die Drohne gemäß den Animationsanweisungen.</string>
    <string name="setting_mini_geo_tip1">Bitte halten Sie die Drohne von Metallen fern, halten Sie die Drohne mehr als 4.9 ft über dem Boden und drehen Sie die Drohne gemäß den Animationsanweisungen.</string>
    <string name="setting_new_beyond_limit_distance">Das Fluggerät überschreitet die begrenzte Distanz im Anfängermodus und der Anfängermodus lässt sich nicht einschalten</string>
    <string name="setting_new_beyond_limit_height">Das Fluggerät überschreitet die begrenzte Höhe im Anfängermodus und der Anfängermodus lässt sich nicht einschalten</string>
    <string name="setting_new_speed_mode_fail">Die Fluggeschwindigkeit kann im Anfängermodus nicht eingestellt werden</string>
    <string name="setting_remote_controller_calibration">Fernsteuerungs-Kalibrierung</string>
    <string name="settings_calibration_compass_calibration_failed_tips_magnetic_interference_detected">Magnetische Störung erkannt. Stellen Sie sicher, dass sich keine Magnete, Metallgegenstände oder Strommasten in der Nähe befinden, und halten Sie die Drohne beim Kalibrieren mindestens 1,5 m über dem Boden.</string>
    <string name="settings_calibration_compass_calibration_failed_tips_outside_calibrate">GPS-Positionierung erforderlich. Stellen Sie sicher, dass Sie die Drohne draußen oder in einem offenen, weiten Bereich kalibrieren.</string>
    <string name="settings_calibration_compass_calibration_failed_tips_remote_controller_signal_weak">Schwaches Signal der Fernsteuerung, bitte kalibrieren Sie störungsfrei neu, und stellen Sie sicher, dass sich die Fernbedienung beim Kalibrieren nicht weiter als 3m von der Drohne entfernt befindet.</string>
    <string name="settings_camera_sd_card_format_tips_formatting">Während der Formatierung...</string>
    <string name="settings_safety_exit_beginner_mode_tips">Minimale Rückkehrhöhe: 60m\nHöhenbegrenzung: 60m\nDistanzbegrenzung: 500m\nHinweis: Bitte versuchen Sie für eine stabilere Videoübertragung, die Flughöhe zu erhöhen, wenn Sie die Drohne außerhalb Ihres Sichtfelds fliegen. Sie können diese Parameter unter Einstellungen - Sicherheit ändern.</string>
    <string name="settings_safety_exit_beginner_mode_title">Beenden Sie den Anfängermodus</string>
    <string name="settings_safety_signal_lost_change_drone_behavior_hovering_tips">Nachdem Sie auf „Bestätigen“ geklickt haben, bleibt die Drohne beim Signalverlust im Schwebeflug statt zum HOME-Punkt zurückzufliegen.</string>
    <string name="settings_safety_signal_lost_change_drone_behavior_landing_tips">Nachdem Sie auf „Bestätigen“ geklickt haben, landet die Drohne sofort beim Signalverlust statt zum HOME-Punkt zurückzufliegen.</string>
    <string name="settings_safety_signal_lost_change_drone_behavior_return_tips">Nachdem Sie auf „Bestätigen“ geklickt haben, fliegt die Drohne beim Signalverlust automatisch zum HOME-Punkt zurück</string>
    <string name="settings_safety_signal_lost_change_drone_behavior_title">Verhalten der Drohne nach Signalverlust ändern?</string>
    <string name="settings_safety_silent_return_tips">Im aktivierten Stumm Rückkehr-Modus piept die Fernsteuerung nicht mehr, wenn die Drohne wieder in den RTH-Modus wechselt. (Drücke kurz die Power-Taste der Fernsteuerung, um aktuellen Piepton zu stoppen.)</string>
    <string name="settings_safety_silent_return_title">Stumm Rückkehr</string>
    <string name="settings_safety_speed_settings_sport_mode_caution_tips">Die Geschwindigkeit des Sportmodus ist zu hoch, was die Qualität der Aufnahme beeinträchtigen kann. Bitte fliegen Sie mit Vorsicht!</string>
    <string name="settings_safety_virtual_fence_altitude_limit_over_tip" formatted="false">Das Fliegen über %s%s kann gegen die örtlichen Vorschriften verstoßen!</string>
    <string name="short_distance_land_notice" formatted="false">Die Rückflugdistanz ist innerhalb von %s, die Rückflughöhe beträgt %s \nund die Landung erfolgt automatisch nach 10s.</string>
    <string name="skip">Überspringen</string>
    <string name="slip">Gleiten</string>
    <string name="sport_speed_too_fast">Im Sportmodus ist die Geschwindigkeit zu hoch, bitte vorsichtig!</string>
    <string name="start_download">hier zum Herunterladen Klicken</string>
    <string name="stop_recording_first">Bitte stoppen Sie zuerst die Aufnahme!</string>
    <string name="storage_permission">Wenn Sie Bilder oder Videos speichern/importieren, erlauben Sie bitte den Zugriff auf externe Speicherdienste.</string>
    <string name="switch_sport_mode_tip">Der Wechsel in den Sportmodus sollte in einer Flughöhe über %s erfolgen!</string>
    <string name="sys_basic_altitude_limitation">Höhenbeschränkung</string>
    <string name="sys_basic_beginner_mode">Anfängermodus</string>
    <string name="sys_basic_beginner_mode_describe">Im Anfängermodus fliegt das Luftfahrzeug nur mit eingeschränkter Geschwindigkeit in einem Radius von 30 Metern um den Ausgangspunkt.</string>
    <string name="sys_basic_beginner_mode_describe1">Im Anfängermodus fliegt das Luftfahrzeug nur mit eingeschränkter Geschwindigkeit in einem Radius von %d ft um den Ausgangspunkt.</string>
    <string name="sys_basic_circling_setting">Einstellungen des Kreisflugs</string>
    <string name="sys_basic_direction">Richtung des Kreisflugs</string>
    <string name="sys_basic_distance_limitation">Entfernungsbegrenzung</string>
    <string name="sys_basic_gear_normal_mode">Standardmodus</string>
    <string name="sys_basic_gear_setting">Geschwindig\nkeitseinstellung</string>
    <string name="sys_basic_gear_sport_mode">Sportmodus</string>
    <string name="sys_basic_radius">Radius</string>
    <string name="sys_basic_set">Einstellungen der Hauptsteuerung</string>
    <string name="sys_basic_speed">Geschwindigkeit des Kreisflugs</string>
    <string name="sys_battery_capacity">Batteriekapazität</string>
    <string name="sys_battery_current">Stromstärke</string>
    <string name="sys_battery_cycle_times">Zykluszähler</string>
    <string name="sys_battery_estimated_flight_time">Geschätzte Flugzeit</string>
    <string name="sys_battery_set">Informationen der intelligenten Batterie</string>
    <string name="sys_battery_temperature">Temperatur</string>
    <string name="sys_battery_type">Batterietyp</string>
    <string name="sys_battery_voltage">Spannung</string>
    <string name="sys_calibration_geomagnetic">Kompasskalibrierung</string>
    <string name="sys_calibration_set">Kalibrierungseinstellungen</string>
    <string name="sys_calibration_start">Kalibrierung starten</string>
    <string name="sys_complete_back_calibration_tips">Die Rückkalibrierung ist abgeschlossen. Bitte ersetzen Sie die nicht kalibrierte Seite des Flugzeugs und führen Sie auf dieser neuen Seite eine statische Kalibrierung durch.</string>
    <string name="sys_complete_down_calibration_tips">Die Kalibrierung mit der Nase nach unten ist abgeschlossen. Bitte ersetzen Sie die nicht kalibrierte Seite des Flugzeugs und führen Sie auf dieser neuen Seite eine statische Kalibrierung durch.</string>
    <string name="sys_complete_left_calibration_tips">Die Kalibrierung der linken Seite der Drohne ist abgeschlossen. Bitte ersetzen Sie die nicht kalibrierte Seite des Flugzeugs und führen Sie auf dieser neuen Seite eine statische Kalibrierung durch.</string>
    <string name="sys_complete_level__calibration_tips">Die horizontale Kalibrierung ist abgeschlossen. Ersetzen Sie die nicht kalibrierte Seite des Flugzeugs und führen Sie auf dieser neuen Seite eine statische Kalibrierung durch.</string>
    <string name="sys_complete_right_calibration_tips">Die Kalibrierung der rechten Seite der Drohne ist abgeschlossen. Bitte ersetzen Sie die nicht kalibrierte Seite des Flugzeugs und führen Sie auf dieser neuen Seite eine statische Kalibrierung durch.</string>
    <string name="sys_complete_up_calibration_tips">Die Kalibrierung der Nase nach oben ist abgeschlossen. Bitte ersetzen Sie die nicht kalibrierte Seite des Flugzeugs und führen Sie eine statische Kalibrierung auf der neuen Seite durch.</string>
    <string name="sys_decode_mode">Hardware-Dekodierung</string>
    <string name="sys_electric">Batteriekapazität</string>
    <string name="sys_general_about">Über</string>
    <string name="sys_general_set">Allgemeine Einstellungen</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration">Sechsseitige Kalibrierung</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_back">Zurück</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_explain">Das Bild zeigt die Draufsicht während der Kalibrierung, und die sechs Seiten der Kalibrierung sind in keiner bestimmten Reihenfolge.</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_fail">Sechsseitige Kalibrierung fehlgeschlagen!</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_left">Linke Seite</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_level">Niveau</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_nose_down">Rechte Seite</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_nose_up">Rechte Seite</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_right">Rechte Seite</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_step">Legen Sie während des Tests die nicht kalibrierte Seite horizontal auf den Boden. Das grüne Licht des Flugzeugs bleibt an.</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_success">Die sechsseitige Kalibrierung ist erfolgreich!</string>
    <string name="sys_hexahedral_calibration_tips">Was ist eine sechsseitige Kalibrierung? \nDie sechsseitige Kalibrierung dient dazu, die Ungenauigkeit der Flugzeugparameter aufgrund von Aufprall, Temperaturdifferenz usw. zu korrigieren. Der Prozess der Korrektur der aktuellen Fehler nach Erhalt der Parameter nach dem Aufsetzen des Flugzeugs auf den sechs Seiten. Durch die Durchführung einer sechsseitigen Kalibrierung kann die Drohne stabiler fliegen und genauer nach Hause zurückkehren. Die Kalibrierung dauert ca. 2 Minuten. Klicken Sie auf OK, um die Kalibrierung sofort zu starten.</string>
    <string name="sys_remote_american_hand">Modus 1</string>
    <string name="sys_remote_japan_hand">Modus 2</string>
    <string name="sys_remote_set">Fernbedienungseinstellungen</string>
    <string name="sys_start_back_calibration_tips">Halten Sie während der Rückkalibrierung der Drohne das Flugzeug gerade und stehen Sie still auf dem Boden. Während der Kalibrierung blinken die grünen Lichter des Flugzeugs abwechselnd und schnell.</string>
    <string name="sys_start_down_calibration_tips">Halten Sie während der Kalibrierung mit der Nase nach unten die Oberseite des Flugzeugs waagerecht und stehen Sie still auf dem Boden. Die grünen Lichter des Flugzeugs blinken abwechselnd und schnell.</string>
    <string name="sys_start_left_calibration_tips">Halten Sie während der Kalibrierung der linken Seite der Drohne bitte die Oberseite des Flugzeugs waagerecht und stehen Sie still auf dem Boden. Während der Kalibrierung blinken die grünen Lichter des Flugzeugs abwechselnd und schnell.</string>
    <string name="sys_start_level_calibration_tips">Halten Sie die Drohne während der horizontalen Kalibrierung über dem Boden und stehen Sie still. Während der Kalibrierung blinken die grünen Lichter der Drohne abwechselnd und schnell.</string>
    <string name="sys_start_right_calibration_tips">Halten Sie während der Kalibrierung der rechten Seite der Drohne bitte die Oberseite des Flugzeugs waagerecht und stehen Sie still auf dem Boden. Während der Kalibrierung blinken die grünen Lichter des Flugzeugs abwechselnd und schnell.</string>
    <string name="sys_start_up_calibration_tips">Halten Sie während der Kalibrierung mit der Nase nach oben die Oberseite des Flugzeugs waagerecht und stehen Sie still auf dem Boden. Die grünen Lichter des Flugzeugs blinken abwechselnd und schnell.</string>
    <string name="sys_surplus">Restliche</string>
    <string name="sys_to_upgrade">Aktualisieren</string>
    <string name="sys_units">Einheit</string>
    <string name="sys_units_imperial">Kaiserliche(ft)</string>
    <string name="sys_units_metric">Metrik(m)</string>
    <string name="sys_version_app">App-Version</string>
    <string name="sys_version_battery">Versionsnummer der intelligenten Batterie</string>
    <string name="sys_version_cam_ptz">Versionsnummer der Kamera PTZ</string>
    <string name="sys_version_camera">Kameraversion</string>
    <string name="sys_version_esc">ESC-Version</string>
    <string name="sys_version_flight">Flugsteuerungsversion</string>
    <string name="sys_version_img">Videoübertragungsversion</string>
    <string name="sys_version_remote">Fernbedienungsversion</string>
    <string name="sys_version_tof">TOF Version</string>
    <string name="tab_attitude">Fluglage-Modus</string>
    <string name="tab_directional">Headless-Modus/Kopf-Modus</string>
    <string name="tab_gps">GPS-Modus</string>
    <string name="tab_gps_mode">GPS/Fluglage-Modus</string>
    <string name="tab_headed_mode">Kopf-Modus</string>
    <string name="tab_headless_mode">Headless-Modus</string>
    <string name="tab_lock">Sperrmodus</string>
    <string name="tab_lock_mode">Entsperrmodus/Sperrmodus</string>
    <string name="tab_opti_mode">Optischer Flussmodus</string>
    <string name="tab_remote_control_off">Virtuelle Steuerung ist aus</string>
    <string name="tab_remote_control_on">Virtuelle Steuerung ist ein</string>
    <string name="tab_unlock">Entsperrmodus</string>
    <string name="take_photos">Fotos aufnehmen</string>
    <string name="terms_and_agreements">Mit dem Klicken auf die Schaltfläche für Registrierung stimmen Sie der &lt;font color=#0095ff&gt;&lt;b&gt;Nutzungsbedingung und den Datenschutzbestimmung zu. &lt;/b&gt;&lt;/font&gt;</string>
    <string name="test_data">N/A</string>
    <string name="this_feature_not_available">Diese Funktion ist nicht verfügbar!</string>
    <string name="tip_photo_or_record">Einmal drücken, um Fotos aufzunehmen; Lang drücken, um Videos aufzunehmen</string>
    <string name="tips">Hinweise:</string>
    <string name="tips_cam_stop_record">Die Kameratemperatur ist zu hoch, die Videofunktion ist deaktiviert, bitte fahren Sie das Fluggerät herunter oder heben Sie es ab, um es abzukühlen</string>
    <string name="tips_cam_temperature_too_high">Die Kameratemperatur ist zu hoch</string>
    <string name="tips_flight_auto_shut_down">Die Kameratemperatur hat den Schwellenwert überschritten, die Drohne wird automatisch heruntergefahren</string>
    <string name="title_check_the_gimbal">Kardanring überprüfen</string>
    <string name="title_install_the_blades">Propeller-Installation</string>
    <string name="title_pls_format">Bitte formatieren Sie die SD-Karte</string>
    <string name="title_turn_on_remote_control">Fernbedienung einschalten</string>
    <string name="title_turn_on_the_aircraft">Drohne einschalten</string>
    <string name="title_wifi_connection">WiFi Verbindung</string>
    <string name="toast_aircraft_disconnected">Das Flugzeug ist verbrochen!</string>
    <string name="toast_atti_mode">Attitude-Modus (Bitte manuell steuern)</string>
    <string name="toast_atti_tips">Die Drohne befindet sich im Einstellungsmodus. Wechseln Sie in den GPS-Modus und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="toast_calibration_close">Bitte tun Sie nichts für diese Seite und das Flugzeug, während der Kalibrierung</string>
    <string name="toast_choose_the_country">Bitte wählen Sie ein Land aus</string>
    <string name="toast_close_beep">Bitte schalten Sie zuerst den Drohnen-Piepton aus.</string>
    <string name="toast_code_error">Verifizierungscode-Fehler, bitte überprüfen und erneut versuchen.</string>
    <string name="toast_correct_email_address">Bitte geben Sie Ihre registrierte E-Mail-Adresse ein</string>
    <string name="toast_cur_mode1">Aktueller Fernbedienungsmodus ist 1</string>
    <string name="toast_cur_mode2">Aktueller Fernbedienungsmodus ist 2</string>
    <string name="toast_delete_success">Erfolgreich gelöscht!</string>
    <string name="toast_disconnect">Trennen</string>
    <string name="toast_disconnected">Die Verbindung der Fernbedienung wurde getrennt!</string>
    <string name="toast_disconnected_describe">Das Luftfahrzeug ist nicht verbunden und der Flug ist nicht möglich.</string>
    <string name="toast_download_progress">%s Lädt herunter…...</string>
    <string name="toast_download_success">Erfolgreich heruntergeladen!！</string>
    <string name="toast_end_of_connection">Verbindung ist ende!</string>
    <string name="toast_enter_problem">Bitte beschreiben Sie die aufgetretenen Probleme ausführlich. (Geben Sie bitte mindestens 10 Zeichen außer der Zahlen und Symbole ein.)</string>
    <string name="toast_error_username_or_password">Falsches Konto oder Passwort</string>
    <string name="toast_exit_failure">Das Konto wurde nicht erfolgreich ausgeloggt, bitte versuchen Sie es später noch einmal</string>
    <string name="toast_failed_forget_password">Fehler beim Senden der E-Mail, versuchen Sie es bitte noch einmal</string>
    <string name="toast_format_fuilure">Fehler beim Formatieren!</string>
    <string name="toast_geo_calibration_fail">Kompass kalibrierung ist aufgrund einer Betriebsabweichung fehlgeschlagen. Bitte kalibrieren Sie noch einmal.</string>
    <string name="toast_geo_calibration_finish">Kompass kalibrierung ist erfolgreich!</string>
    <string name="toast_get_pdf_failed">Der Inhalt kann nicht abgerufen werden. Bitte versuchen Sie es später noch einmal</string>
    <string name="toast_good_suggestions">Bitte geben Sie Ihre guten Vorschläge ein. (Geben Sie bitte mindestens 10 Zeichen außer der Zahlen und Symbole ein.)</string>
    <string name="toast_gps_mode">Kein GPS (Vorsicht beim Starten)</string>
    <string name="toast_gps_tips">Bitte schalten Sie das GPS ein, um die Funktion zu aktivieren.</string>
    <string name="toast_logon_failure">Einloggen ist fehlgeschlagen, bitte versuchen Sie es später noch einmal</string>
    <string name="toast_mailbox_does_not_exist">Die E-Mail ist falsch, bitte erneut eingeben.</string>
    <string name="toast_mailbox_has_been_used">E-Mail wurde registriert, bitte loggen Sie direkt ein.</string>
    <string name="toast_mailbox_no_register">Das Email ist nicht registriert.</string>
    <string name="toast_map_cache_failure">Die Karte kann nicht zwischengespeichert werden!</string>
    <string name="toast_map_max_num">Es können maximal %d Wegpunkte gezeichnet werden.</string>
    <string name="toast_map_point_tips">Bitte zeichnen Sie die Flugpunkte innerhalb von %d Metern vom Ausgangspunkt des Luftfahrzeugs.</string>
    <string name="toast_map_save">Erfolgreich gespeichert!</string>
    <string name="toast_no_enough_memory">Nicht genügend Speicher im Telefon</string>
    <string name="toast_no_network">Netzwerk ist nicht verfügbar.</string>
    <string name="toast_not_connect_to_start_beep">Keine Verbindung, der Drohnen-Piepton kann nicht gestartet werden.</string>
    <string name="toast_not_same_new_psw">Das neue Passwort darf nicht mit dem alten Passwort identisch sein</string>
    <string name="toast_not_same_psw">Das neue Passwort muss mit dem bestätigten Passwort identisch sein.</string>
    <string name="toast_opti_mode">Nur OPTI(Drohne kann driften, bitte vorsichtig fliegen)</string>
    <string name="toast_phone_gps_weak">Das GPS-Signal des Handys ist schwach!</string>
    <string name="toast_phone_gps_weak_describe">Das GPS-Signal des Handys ist schwach, bitte gehen Sie in den Bereich mit besserem Signal.</string>
    <string name="toast_prompt">Hinweis!</string>
    <string name="toast_register_successfully">Erfolgreich registriert, wird bald zur Login-Schnittstelle überspringen.</string>
    <string name="toast_registration_error">Die Registrierung ist aufgrund des Netzwerks fehlgeschlagen. Bitte versuchen Sie es später noch einmal.</string>
    <string name="toast_remote_control_connected">Die Fernbedienung wurde verbunden!</string>
    <string name="toast_remote_control_disconnected">Die Verbindung der Fernbedienung wurde getrennt!</string>
    <string name="toast_remote_control_disconnected_describe">Die Fernbedienung wird nicht erkannt. \nBitte starten Sie die Fernbedienung neu.</string>
    <string name="toast_remote_control_not_connected">Die Fernbedienung wurde nicht verbunden!</string>
    <string name="toast_sd_format">Formatierung erfolgreich</string>
    <string name="toast_sd_insert_describe">Bitte legen Sie die SD-Karte ein, sonst kann diese Galerie nicht angezeigt werden.</string>
    <string name="toast_take_off_error_tips">Abheben nicht verfügbar</string>
    <string name="toast_take_off_tips">Abheben verfügbar</string>
    <string name="toast_token_error">Die Anmeldeinformation ist ungültig, bitte melden Sie sich noch einmal an</string>
    <string name="toast_unconnected_tips">Bitte verbinden Sie die Drohne</string>
    <string name="toast_unlock_auto_stop_beep">Entsperrt, Drohnen-Piepton wird automatisch beendet</string>
    <string name="toast_unlock_to_start_beep">Entsperrt, der Drohnen-Piepton kann nicht gestartet werden.</string>
    <string name="toast_upload_fail">Upload fehlgeschlagen!</string>
    <string name="toast_upload_file_exist">Die hochgeladene Datei ist bereits vorhanden. Nicht erneut hochladen.</string>
    <string name="toast_upload_miss_parameters">Fehlender Parameter oder Datei!</string>
    <string name="toast_upload_not_frequently">Nicht häufig einreichen, versuchen Sie es später erneut!</string>
    <string name="toast_upload_success">Upload erfolgreich!</string>
    <string name="tof_invalid">TOF nicht verfügbar!</string>
    <string name="turn_on_the_aircraft">Drohne einschalten</string>
    <string name="txt_auto">Auto</string>
    <string name="txt_auxiliary_line">Hilfslinie</string>
    <string name="txt_battery_disclaimer">Warnung! Bei Verwendung dieses Batteriemodells beträgt das Startgewicht mehr als 250g. Wenn Sie diese Drohne fliegen möchten, stellen Sie bitte sicher, dass Sie die erforderliche Lizenz gemäß den örtlichen Vorschriften erworben haben. Andernfalls sind Sie allein für etwaige Folgen verantwortlich; Potensic oder seine verbundenen Unternehmen übernehmen keine Haftung.</string>
    <string name="txt_battery_version">Batterieversion</string>
    <string name="txt_beginner_mode_tips">Die Drohne wird auf einen zylindrischen Raum mit einem Radius von 30m und einer Höhe von 30m beschränkt und auf den Videomodus beschränkt.</string>
    <string name="txt_calibration_failure_notice">Kalibrierung fehlgeschlagen, bitte wechseln Sie den Ort und kalibrieren Sie erneut!</string>
    <string name="txt_card_operation">SD-Karte-Betrieb</string>
    <string name="txt_circle">Kreisen</string>
    <string name="txt_comet">Boomerang</string>
    <string name="txt_device_model">Gerätetyp</string>
    <string name="txt_dialog_make_sure_internet_detail">Trennen Sie bitte die Verbindung von Handy und Drohne. Bevor Sie das wieder machen, sollen Sie bestätigen, dass Ihr Handy bereits mit dem Netzwerk verbunden ist.</string>
    <string name="txt_dialog_make_sure_internet_title">Keine Internetverbindung</string>
    <string name="txt_disclaimer">Haftungsausschlüsse</string>
    <string name="txt_disclaimer_content" formatted="false">Warnung! Du änderst die Einstellung für die maximale Flughöhe, was zu Verstößen gegen die örtlichen Gesetze und Vorschriften führen kann (die örtliche Luftfahrtbehörde hat eine Höhenbeschränkung von %s%s festgelegt). Für die daraus resultierenden Verantwortlichkeiten und Konsequenzen bist du allein verantwortlich; Potensic oder seine verbundenen Unternehmen übernehmen keine Haftung.</string>
    <string name="txt_disconnect_set_fail">Nicht verbunden, Einstellung fehlgeschlagen</string>
    <string name="txt_drone_sn">Fluggerät SN</string>
    <string name="txt_error_code">Fehlercode:%s</string>
    <string name="txt_error_flighting_unavailable">Im Flug, nicht verfügbar!</string>
    <string name="txt_error_gimbal_angle_too_big">Der Neigungswinkel der Drohne ist zu groß, bitte stelle sie auf eine flache und ebene Oberfläche.</string>
    <string name="txt_error_gimbal_angle_too_big_shake">Der Neigungswinkel des Flugzeugs ist zu groß, kann der Gimbal wackeln</string>
    <string name="txt_error_gimbal_error">Gimbal fehlgeschlagen</string>
    <string name="txt_error_gimbal_need_calibration">Der Gimbal muss kalibriert werden</string>
    <string name="txt_error_gimbal_overload">Der Gimbal ist überlastet</string>
    <string name="txt_error_gimbal_stuck">Gimbal klemmt</string>
    <string name="txt_error_gimbal_stuck_tips">Gimbal klemmt. Bitte stellen Sie sicher, dass die Schutzabdeckung des Gimbals entfernt wurde und kein Gegenstand den Gimbal verdeckt.</string>
    <string name="txt_firmware_upgrade">Die Firmware ist auf dem neuesten Stand!</string>
    <string name="txt_firmware_version">Firmware-Version</string>
    <string name="txt_flight_aoubt">Über</string>
    <string name="txt_flight_battery_info">Batterieinformationen</string>
    <string name="txt_flight_calibration">Kalibrierung</string>
    <string name="txt_flight_camera">Kamera</string>
    <string name="txt_flight_control">Steuerung</string>
    <string name="txt_flight_controller_settings">Fernbedienereinstellungen</string>
    <string name="txt_flight_current_pitch_angle">Aktueller Neigungswinkel</string>
    <string name="txt_flight_default_value">Standardwert</string>
    <string name="txt_flight_distance_limit" formatted="false">Entfernungslimit (%d~%d%s)</string>
    <string name="txt_flight_drone_settings">Drohneneinstellungen</string>
    <string name="txt_flight_fpv_mode">FPV-Modus</string>
    <string name="txt_flight_gimbal_mode">Gimbal-Modus</string>
    <string name="txt_flight_gimbal_settings">Gimbal-Einstellungen</string>
    <string name="txt_flight_hard_to_control">Wegen der starken GPS Störung ist die Drohne schwer zu kontrollieren, bitte landen Sie sie rechtzeitig und wechseln die Flugumgebung.</string>
    <string name="txt_flight_headless_mode_tips">Wenn Sie die Rückkehr, den Wegpunktflug, den QuickShots oder den Neustart des Flugzeugs starten, wird der Headless-Modus automatisch beendet.</string>
    <string name="txt_flight_height_limit" formatted="false">Höhenbegrenzung (%d~%d%s)</string>
    <string name="txt_flight_image_transmission">Bildübertragung</string>
    <string name="txt_flight_in_no_fly_zone">Die Drohne befindet sich in einer Flugverbotszone!</string>
    <string name="txt_flight_is_too_close">Die Drohne ist zu nah am Boden, kann nicht starten!</string>
    <string name="txt_flight_lost">Signal verloren</string>
    <string name="txt_flight_lowest_return_height">Minimale Rückkehrhöhe</string>
    <string name="txt_flight_maximum_pitch_speed" formatted="false">Maximale Nickgeschwindigkeit (%d~%d°/s)</string>
    <string name="txt_flight_return_height" formatted="false">Minimale Rückkehrhöhe (%d~%d%s)</string>
    <string name="txt_flight_roll_smoothness" formatted="false">Rollglätte (%d~%d)</string>
    <string name="txt_flight_safety_and_tips">Flugsicherheitstipps</string>
    <string name="txt_flight_safety_and_tips_tips">Nach dem Aktivieren werden Tipps oder Vorschläge auf der Flugschnittstelle angezeigt.</string>
    <string name="txt_flight_security">Sicherheit</string>
    <string name="txt_flight_settings">Einstellungen</string>
    <string name="txt_flight_stable_mode">Stabiler Modus</string>
    <string name="txt_flight_stick_mode">Stick-Modus</string>
    <string name="txt_fly_fence">Virtueller Fence</string>
    <string name="txt_fly_fence_careful_tips">Das Fliegen über 120m kann gegen die örtlichen Vorschriften verstoßen!</string>
    <string name="txt_fly_fence_no_limit">Unbegrenzt</string>
    <string name="txt_general_settings">Allgemeine Einstellungen</string>
    <string name="txt_gimbal_self_check">Gimbal-Selbsttest!</string>
    <string name="txt_gimbal_version">Gimbal-Version</string>
    <string name="txt_guide_map_drone">Position der Drohne und Ausrichtung des Drohnenkopfes</string>
    <string name="txt_guide_map_home">Drohne Rückkehrpunkt</string>
    <string name="txt_guide_map_know">Bestätigen</string>
    <string name="txt_guide_map_remote">Position und Ausrichtung der Fernbedienung</string>
    <string name="txt_guide_map_replay">Wiederholen</string>
    <string name="txt_hover">Schweben</string>
    <string name="txt_imu_preparing">IMU wird vorbereitet, bitte halte die Drohne still.</string>
    <string name="txt_land">Landen</string>
    <string name="txt_load_gallery_failed">Laden fehlgeschlagen, bitte versuchen Sie es später erneut!</string>
    <string name="txt_lost_action_warning">Drohne wird nach Signalverlust nicht zurückkehren</string>
    <string name="txt_lost_to_return">Bei Signalverlust steigt die Drohne auf 120m auf und kehrt zurück!</string>
    <string name="txt_no_content">Keine Daten</string>
    <string name="txt_no_fireware_file_tips">Für das Upgrade des App benötigt keine Dateien . Stellen Sie eine Verbindung zum Netzwerk her, um die entsprechenden Dateien für das Upgrade herunterzuladen.</string>
    <string name="txt_photo_gps_location">Fotoaufzeichnung GPS-Position</string>
    <string name="txt_pls_calibration_in_gps_mode">Bitte kalibrieren Sie den Kompass im GPS-Modus!</string>
    <string name="txt_pls_connect_device">Bitte verbinden Sie das Gerät</string>
    <string name="txt_pls_connect_remoter">Bitte schließen Sie die Fernsteuerung an</string>
    <string name="txt_pls_exit_recording_first">Bitte beenden Sie die Aufnahme, bevor Sie mit den Einstellungen fortfahren</string>
    <string name="txt_pls_exit_short_video_first">Bitte beenden Sie QuickShots vor der Einstellung</string>
    <string name="txt_recess">Rückwärts</string>
    <string name="txt_remain_capacity">Verbleibende/Gesamtkapazität</string>
    <string name="txt_remote_control_sn">Fernbedienung SN</string>
    <string name="txt_remoter_calibrating">Fernbedienung wird kalibriert</string>
    <string name="txt_remoter_calibration">Fernsteuerungs-Kalibrierung</string>
    <string name="txt_remoter_calibration_failed">Die Fernbedienung kann nicht kalibriert werden!</string>
    <string name="txt_remoter_calibration_rocker_tips">Schieben Sie die Steuerknüppel in alle Richtungen, bis auf dem Bildschirm 100% angezeigt werden.</string>
    <string name="txt_remoter_calibration_success">Die Fernbedienung erfolgreich kalibriert!</string>
    <string name="txt_remoter_step1_tips">Bitte stellen Sie sicher, dass sich die Steuerknüppel in der mittleren Position befinden und betätigen Sie die Fernsteuerung nicht, bevor Sie auf Start tippen.</string>
    <string name="txt_remoter_wheel_tips">Drehen Sie das Rad maximal hin und her.</string>
    <string name="txt_return">Rückkehr</string>
    <string name="txt_return_height">Die Rückkehrhöhe beträgt %s</string>
    <string name="txt_return_not_available">(Rückkehrend nicht verfügbar!)</string>
    <string name="txt_return_video_guide">Erfahren Sie mehr über RTH mit Video</string>
    <string name="txt_screw">Spirale</string>
    <string name="txt_seg_rec">Seg.-Aufn.</string>
    <string name="txt_select_or_draw_target">Zielpunkt auswählen oder zeichnen</string>
    <string name="txt_set_range">Bereich einstellen</string>
    <string name="txt_short_video_back">Zurück</string>
    <string name="txt_short_video_flight_arrive_fence">Kurz vor dem virtuellen Zaun, QuickShot ist nicht verfügbar!</string>
    <string name="txt_short_video_flight_below_2m">Flughöhe unter 2m, QuickShot ist nicht verfügbar!</string>
    <string name="txt_short_video_flight_low_power">Batterie schwach, QuickShot ist nicht verfügbar</string>
    <string name="txt_short_video_gimbal_angle_too_big">Der Gimbal nähert sich der Neigungsgrenze, bitte fliegen Sie die Drohne rückwärts!</string>
    <string name="txt_short_video_gimbal_too_smooth">Der Gimbal befindet sich in der horizontalen Richtung oder ist nach oben geneigt. Der Start ist nicht möglich!</string>
    <string name="txt_short_video_height_too_low">Unzureichende Flughöhe, kein Start möglich!</string>
    <string name="txt_short_video_high_temp">Die Kamera ist überhitzt, QuickShot ist nicht verfügbar.</string>
    <string name="txt_short_video_intelligent_flight">QuickShot ist nicht verfügbar im automatischen Flug!</string>
    <string name="txt_short_video_landing_tips">Bei der Landung ist QuickShot nicht verfügbar.</string>
    <string name="txt_short_video_lost_target">Ziel verloren</string>
    <string name="txt_short_video_no_sd_card">Keine SD Karte, QuickShot ist nicht verfügbar</string>
    <string name="txt_short_video_not_fly_tips">Kein Abflug, QuickShot ist nicht verfügbar.</string>
    <string name="txt_short_video_not_gps_mode">Kein GPS, QuickShot ist nicht verfügbar.</string>
    <string name="txt_short_video_pls_format_sd_card">Formatieren Sie zuerst die SD-Karte vor der Verwendung von QuickShort.</string>
    <string name="txt_short_video_returning_tips">Bei der Rückkehr ist QuickShot nicht verfügbar.</string>
    <string name="txt_short_video_sd_card_full">SD-Karte kein Speicherplatz, QuickShot ist nicht verfügbar.</string>
    <string name="txt_short_video_target_too_close">Zu nahe am Zielpunkt, bitte steuern Sie das Flugzeug rückwärts!</string>
    <string name="txt_skyward">Rocket</string>
    <string name="txt_speed_gently">Video</string>
    <string name="txt_speed_normal">Normal</string>
    <string name="txt_speed_sport">Sport</string>
    <string name="txt_switch_mode">Steuerknüppel-Modus umschalten</string>
    <string name="txt_switch_mode_tips">Stellen Sie nach dem Umschalten sicher, dass Sie die neue Modus-Bedienungsmethode verstanden haben, bevor Sie fliegen.</string>
    <string name="txt_unavailable">Nicht verfügbar!</string>
    <string name="txt_warn">Warnung</string>
    <string name="unable_to_calibrate">Kalibrierung nicht möglich</string>
    <string name="unable_to_calibrate_tips">Die Magnetfeldumgebung ist momentan zu stark, bitte halten Sie sich von der Störquelle fern und kalibrieren erneut.</string>
    <string name="unable_upgrade_title">Derzeit nicht aktualisierbar</string>
    <string name="unit_foot">Fuß</string>
    <string name="unlock_the_blades">Drücken Sie den Joystick, um die Klingen zu entriegeln.</string>
    <string name="update_app">Bitte aktualisieren Sie die App</string>
    <string name="update_content">Inhalt aktualisieren:</string>
    <string name="update_find_new_version">Neue Version gefunden</string>
    <string name="update_to_update">Aktualisieren</string>
    <string name="update_version_too_low">Die aktuelle App-Version ist zu niedrig. Um eine Verzögerung Ihrer Nutzung zu vermeiden, gehen Sie bitte zum App Store, um sie zu aktualisieren. Andernfalls können Sie diese App möglicherweise nicht normal verwenden.</string>
    <string name="upgrade">Aktualisierung...</string>
    <string name="upgrade_camera_crc_check_error">CRC-Überprüfungsfehler</string>
    <string name="upgrade_camera_file_incorrect">Falsche Upgrade-Datei</string>
    <string name="upgrade_camera_file_not_exist">Die Datei existiert nicht</string>
    <string name="upgrade_camera_file_not_match">Die Upgrade-Datei stimmt nicht mit dem Kameramodell überein.</string>
    <string name="upgrade_camera_sd_error">Kein Speicherkarten- oder Speicherkartenfehler</string>
    <string name="upgrade_camera_version_too_big">Die aktuell ausgeführte Version ist größer oder gleich der Version des Upgrade-Pakets.</string>
    <string name="upgrade_check">Neue Firmware ist erkannt, hier klicken, zum Herunterladen.</string>
    <string name="upgrade_condition">Bitte erfüllen Sie die folgenden Bedienungen, bevor Sie ein Upgrade durchführen</string>
    <string name="upgrade_fails_button_feedback">Feedback</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs">Upgrade FAQs</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_bottom_tip">Bei Fragen bitte Feedback geben oder den Kundenservice kontaktieren.</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_notes">Wenn der gesamte Update-Prozess stecken bleibt oder die App meldet, dass das Upgrade fehlgeschlagen ist, kannst du die folgenden Schritte zur Fehlerbehebung durchführen.</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_tip1">Stelle vor dem Upgrade sicher, dass der Batteriestand der Drohne ≥30% und der Batteriestand der Fernsteuerung ≥2 Balken beträgt. Wenn der Batteriestand nicht ausreicht, lade die Geräte vor dem Upgrade auf.</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_tip2">Smartphones verfügbar ist Stelle vor dem Upgrade sicher, dass die Netzwerkverbindung deines Smartphones verfügbar ist, da sonst der Herunterladen der Firmware fehlschlägt. Wenn das Herunterladen der Firmware fehlschlägt, verwende ein anderes Smartphone mit demselben oder einem anderen Betriebssystem und versuche das Upgrade erneut.</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_tip3">Während des Update-Prozesses muss die Firmware an verschiedene Geräte übertragen werden. Um Übertragungsprobleme zu vermeiden, stelle sicher, dass der Abstand zwischen der Fernsteuerung und der Drohne nicht mehr als 1 Meter beträgt und fern von Signalstörungen (wie Computer, Router usw.) haltet.</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_tip4">Bediene während des Upgrades die Drohne und die Fernsteuerung nicht (schalte die Geräte aus, ziehe das Adapterkabel ab usw.), es sei denn, du wirst dazu aufgefordert, und lass die Geräte stillstehen.</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_tip5">Wenn der Gimbal-Schutz nicht entfernt wird, schlägt das Upgrade fehl. Prüfe vor dem Upgrade, ob der Gimbal-Schutz entfernt wurde und stelle sicher, dass sich keine Hindernisse um den Gimbal befinden.n.</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_title1">1. Prüf, ob der Batteriestand der Geräte ausreichend ist</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_title2">2. Prüf, ob die Netzwerkverbindung deines</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_title3">3. Prüfe, ob es in der Nähe eine Störung gibt und ob der Abstand zwischen der Drohne und der Fernsteuerung zu weit ist</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_title4">4. Prüf, ob die Geräte während des Upgrades stillstehen</string>
    <string name="upgrade_fails_button_upgrade_faqs_title5">5. Wenn du eine Drohne mit einem 3-Achsen-Gimbal besitzt, prüf bitte vor dem Upgrade, ob der Gimbal-Schutz entfernt wurde.</string>
    <string name="upgrade_fails_feedback_of_upgrade_issues_button_submit">Feedback übermitteln</string>
    <string name="upgrade_fails_feedback_of_upgrade_issues_content">Feedback: Das Upgrade ist mit dem Fehlercode %d fehlgeschlagen.</string>
    <string name="upgrade_fails_feedback_of_upgrade_issues_feedback_failed">Die Übermittlung ist fehlgeschlagen, bitte versuche es später erneut.</string>
    <string name="upgrade_fails_feedback_of_upgrade_issues_feedback_failed_check_network_connection">Die Übermittlung ist fehlgeschlagen, bitte überprüfe die Internetverbindung und versuche es erneut.</string>
    <string name="upgrade_fails_feedback_of_upgrade_issues_submitted_successfully">Das Feedback wurde übermittelt, wir werden innerhalb von 48 Stunden per E-Mail antworten.</string>
    <string name="upgrade_fails_feedback_of_upgrade_issues_tips">Um den Grund für den Upgrade-Fehler schnell zu überprüfen, du kannst einfach auf Feedback übermitteln klicken, und die App lädt automatisch die heutigen Protokolle hoch, oder du kannst den Kundensupport per E-Mail kontaktieren.</string>
    <string name="upgrade_fails_feedback_of_upgrade_issues_tips_copied">Kopieren erfolgreich</string>
    <string name="upgrade_fails_feedback_of_upgrade_issues_title">Feedback zu Upgrades</string>
    <string name="upgrade_fails_issue_via_homepage_me_feedback_tips">Update fehlgeschlagen. Du kannst den Update-Versuch wiederholen, oder dein Problem über Homepage-Mich-Rückmeldung melden.</string>
    <string name="upgrade_fails_tips">Das Upgrade ist fehlgeschlagen. Probiere es erneut, oder gehe zu Feedback und melde das Problem.</string>
    <string name="upload_photos">Fotos hochladen</string>
    <string name="upload_pictures">Bilder hochladen</string>
    <string name="user_agree">Zustimmen</string>
    <string name="user_agreement">Nutzungsvereinbarung</string>
    <string name="user_agreement_tips">Before you start using Botan Innovation products, please read and understand all the rights and restrictions stipulated in the \"User Agreement\" (hereinafter referred to as \"this Agreement\"). This agreement includes the exemption clauses exempting or limiting the liability of Botan Innovation Co., Ltd and the restrictions on the rights of users. Please read carefully and choose to accept or not accept this agreement (minors should read with the legal guardian). If you don’t accept all the terms in this agreement, please do not start using this product. Your registration, login, use, download and other behaviors will be deemed as your acceptance of this agreement, and you agree to be bound by all terms of this agreement. By agreeing to this agreement, you will accept the modification and update of any terms made by Botan Innovation. The updated terms will not be notified separately and will be notified to you in time when you use them. Our company has the right to decide whether to provide you with corresponding services according to your acceptance. You can view the latest version upgrade in the Botan Innovation App. If you do not agree with the revised terms, please stop using our services immediately. Your continued use means that you have accepted the revised agreement. \n \n(1)Due to development or service needs, all or part of the content of Botan Innovation services may be changed, suspended, restricted, terminated or revoked at any time without any notice, and users shall accept these actions; \n(2)Botan Innovation services may include advertising and other activities. Users should agree that during use, the App will display advertisements and other activities provided by us, related parties, third-party suppliers and our partners; \n(3)We have the right, in our sole discretion, to stop transmitting any content that violates relevant laws and regulations or this agreement, or infringes, obstructs, or threatens the rights or safety of anyone, for any reason. And has the right to take appropriate legal action against any person who violates this agreement on our own judgment. Specific measures include but are not limited to, the deletion of illegal, infringing and improper contents from the innovation service of Botan Innovation, the termination of the login qualification of violators, the prevention of their use of all or part of our Botan Innovation service, the preservation of relevant information in accordance with laws and regulations and the provision of reports as required by relevant departments. \n \n(1)Registration: \nYou must register for a user account to view and use the Potensic Pro App. Provide personal information related to the registration page when registering, including but not limited to your email, country or region, etc. You can terminate your account at any time, and the Botan Innovation App will retain or terminate your account in accordance with the provisions of this agreement. \n(2)You must promise and guarantee: \nA.You understand and agree that Potensic Pro App is an application service product, and all registration information submitted by users must be true, accurate, legal, and valid, and take full responsibility for this; The user also guarantees to register and use it for himself, not to impersonate others, or to use it in the name of others, otherwise we have the right to immediately stop providing any services, including Botan Innovation services, and you will be solely responsible for all laws arising from responsibility. \nB.You must promise to keep your login information confidential, not to be obtained and used by others, and be legally responsible for all your actions under your account. You must notify Botan Innovation in the first instance of any act that may violate the law, unauthorized use or suspected unauthorized use. Botan Innovation does not assume legal responsibility for any losses caused by your failure to comply with the above requirements. \n \n(1)User-generated content \nUser-generated content is any form of content, such as images, videos, text, and audio, that has been posted by users on online platforms. The only person responsible for your user content is you, and you will bear the risk of being identified by you or any third party and related legal responsibilities due to your user content disclosure. \n(2)Limited License Grant to Botan Innovation \nBy uploading, publishing, distributing or otherwise use your user content generated in the Potensic Pro App, you are deemed to have automatically authorized and promised and guaranteed that you have the right to grant us irrevocable, non-exclusive, royalty-free and sufficient paid worldwide license. \n \n(1)The right to reasonably and legally use Potensic Pro App and related services. \n(2)To the extent permitted by law, the right to download, install, use the App and enjoy relevant services. \n(3)The ownership of user account belongs to Botan Innovation and its affiliated companies. In order to ensure the legitimate rights and relevant security of users, it is prohibited to use non personal email and other information to register Botan Innovation account. If you register successfully, you will be granted the right to use Botan Innovation account and any donation, borrowing, transfer or sale are prohibited. If the user uses the account in violation of the rules, the consequences shall be borne by the user himself. Botan Innovation shall not be liable for the loss caused by your failure to comply with the above requirements. Botan Innovation has the right to withdraw the user account due to business needs. \n(4)You have the right to change or delete the personal data, registration information and other contents on Potensic Pro App. However, it should be noted that when users delete relevant information, the text and pictures you have saved in the system may be deleted. \n(5)Limitation of liability \nYour authorization under this agreement will be subject to the following restrictions: \nA.It is prohibited to sell, lease, transfer and other commercial uses of Potensic Pro App content and services in any form; \nB.It is forbidden to visit Potensic Pro App and enjoy relevant services for the purpose of creating the same or competing services; \nC.Unless expressly provided by law, you shall not produce, copy, distribute, sell, download or display any part of the product in any form or method; \nDuring the use period, you will bear all legal liabilities arising from the risks caused by the following acts: \nViolating the basic principles established in the Constitution: \na. Endangering State security, divulging state secrets, subverting state power and undermining national unity; \nb. Damaging the honor and interests of the state; \nc. Inciting national hatred or discrimination and undermining national unity; \nd. Those who undermine the state\'s religious policies and propagate heresy and feudal superstition; \ne. Spreading rumors, disturbing social order and destroying social stability; \nf. Spreading obscenity, pornography, gambling, violence, murder, terror or abetting a crime; \ng. Insulting or slandering others, or otherwise infringing upon the legitimate rights and interests of others; \nh. Containing other contents prohibited by laws and administrative regulations. \nYou have agreed not to engage in the following activities in this product: \n \nYou must strictly abide by the laws and regulations and the provisions of this agreement to use this product and service to avoid any complaints, lawsuits, losses, damages, liabilities, costs and expenses (including lawyers fee) from a third party due to the following actions: \n(1)Your use of Botan Innovation Apps and services; \n(2)You control the behavior of the Botan Innovation hardware through the Potensic Pro App; \n(3)Your user content; \n(4)Your violation of this agreement; \n(5)Botan Innovation reserves the exclusive right of defense and the right to claim compensation. \n(6)You have agreed that you shall not settle unilaterally in a lawsuit filed by you and Botan Innovation against a third party unless you obtain the written consent of Botan Innovation. \nUnder no circumstances will Botan Innovation be liable for any indirect, consequential, punitive, incidental, special or punitive damages caused by you or any third party as a result of this agreement. \n \nIn order to protect the legitimate rights and interests of users, please read the instructions, disclaimers and safety instructions provided with this product carefully before using this product. Botan Innovation reserves the right to update the above documents. Be sure to operate this product in accordance with the instructions and safety instructions. \n(1)Botan Innovation does not assume any legal responsibility in the following cases: \na. Provide your personal information in accordance with legal requirements or relevant government departments; \nb. the leakage of any personal information due to your improper use; \nc. Any service interruption or blockage caused by hacking, computer virus intrusion, illegal content information, harassment information blocking, government control, and any other network, technology, communication lines, information security management measures that cannot meet user requirements; \nd. Any loss due to a third party such as the operator\'s communication line failure, technical problems, network, computer failure, system instability, and other causes caused by deterministic forces; \ne. Any risks that may arise from the use of this product from anonymous or impostorous information containing threatening, defamatory, offensive or illegal content; \n(2) Any content posted by the user personally on the Potensic Pro App, or any manipulation of the Potensic hardware through the App does not represent and reflect any views or policies of Botan Innovation. Botan Innovation assumes no responsibility for it All responsibility is borne by the user. \n(3) In the process of using this product, you must strictly observe and implement the requirements including but are not limited to the contents in instructions and safety instructions. For all personal injury, accident, property loss, legal dispute and all other adverse events resulting in conflict of interest caused by the use behavior or irresistible factors in violation of the safety instructions, the user shall bear the relevant responsibility and loss, and Botan Innovation company will not bear any responsibility. \n(4) Once you start using the product, you are deemed to have read, understood, recognized and accepted all terms and contents of the product\'s instructions, disclaimers and safety instructions. The user undertakes to be responsible for his / her own actions and all consequences arising therefrom. The user promises to use the product only for a proper purpose, and agrees to this clause and any relevant policies or guidelines that Botan Innovation formulates. \n(5) Botan Innovation will not bear any responsibility for any direct or indirect violation of laws and regulations by users using this product. \n \n(1) Modification: \nA. This agreement is subject to change. If there is any change to this agreement, we will publish the updated agreement on Botan Innovation Apps. If you continue to use Botan Innovation Apps and services after the update, you will be deemed to have known such changes and agree to be bound by the new terms. \nB. Botan Innovation reserves the right to modify, reserve or close Botan Innovation Apps and services at any time without notice, and Botan Innovation modification, reservation or closing of Botan Innovation Apps and services does not bear any responsibility to you or a third party, and all responsibilities shall be borne by you or a third party. \n(2) Termination: This Agreement shall take effect on the date of your acceptance and shall remain valid for the duration of your use of Botan Innovation Apps and services until terminated in accordance with this Agreement. \n(3)Botan Innovation reserves the right to terminate this Agreement if the user infringes the copyright of a third party and Botan Innovation receives notification from the copyright owner or legal agent of the copyright owner. \n(4)Once this agreement is terminated, your account and the right to use Botan Innovation Apps and services will be terminated. Botan Innovation does not assume any responsibility for you, including terminating your user account and deleting your user content. \n \n(1) Notice \na. The user must provide a valid email address that you often use in your account. Botan Innovation assumes no responsibility for the situation that the email address you provide cannot be used or for any reason we cannot deliver the notice to you. \nb. Notice of announcement issued by Botan Innovation and email sent to you containing such notice are undoubtedly effective notices. \n(2) Feedback \nYour questions and suggestions on Botan Innovation Apps and service feedback shall be deemed that you have transferred all the rights of the feedback content and suggestions to Botan Innovation, and agree that Botan Innovation has the right to use the feedback, suggestions and other relevant information in any reasonable way. We will treat such feedback as non confidential and non proprietary. \n(3)Application of the law \nThis Agreement shall be governed by the laws of the People\'s Republic of China. In case of any dispute between the two parties, the dispute shall be settled through friendly negotiation; if the negotiation fails, a lawsuit shall be filed in the court where Botan Innovation is located. \n(4)Independence \nIf some provisions of this agreement cannot be applied for any reason, other provisions of this agreement will continue to apply and those that cannot be applied will be modified so that they can be applied according to law. \n(5)Integrity \nThis agreement (including the privacy policy) is the final, complete, and exclusive agreement between you and Botan Innovation regarding matters related to this product, and supersedes and merges the previous parties\' relationship with such matters (including previous end-user licenses, terms of service And privacy policies).</string>
    <string name="user_disagree">Nicht zustimmen</string>
    <string name="verification_code">Verifizierungscode</string>
    <string name="videos">Videos</string>
    <string name="visual_tracking_activation_failed_gimbal_pitch_angle_tips">Beim Erfassen des Motivs in Visuelles Folgen, muss der Gimbal-Neigungswinkel zwischen -75° und -25° liegen. Bitte passen Sie die Drohnenposition und den Gimbal-Neigungswinkel an.</string>
    <string name="visual_tracking_activation_failed_gimbal_pitch_angle_title">Visuelles Folgen-Aktivierung ist fehlgeschlagen</string>
    <string name="visual_tracking_flight_interface_navigation_tip_bar_title">Visuelles Folgen</string>
    <string name="visual_tracking_instructional_animations_guide">Die Drohne schaut nach unten und verfolgt automatisch das Motiv in der aktuellen Höhe.\nStellen Sie die Flugbahn frei von Hindernissen sicher.</string>
    <string name="warn">Warnung:</string>
    <string name="warn_esc_check_paddles_intact">Bitte überprüfen Sie, ob die Propeller vollständig sind!</string>
    <string name="warn_esc_fault">ESC ist ausgefallen！</string>
    <string name="warn_esc_high_temp">Die ESC-Temperatur ist hoch!</string>
    <string name="warn_motor_around_no_object">Bitte stellen Sie sicher, dass sich keine Fremdkörper in der Nähe der Propeller befinden!</string>
    <string name="warn_motor_full_power">Die Motorleistung ist gesättigt, bitte mit Vorsicht fliegen!</string>
    <string name="warn_motor_over_current">Der Motor ist ausgefallen！</string>
    <string name="warn_motor_stuck">Der Motor steckt fest!</string>
    <string name="warning_flight_interface_cmos_error_tips">CMOS ist fehlerhaft!</string>
    <string name="warning_flight_interface_gimbal_motor_overloaded_tips">Gimbal-Motor überlastet. Bitte prüfen Sie, ob sich in der Nähe des Gimbals ein Hindernis befindet, andernfalls versuchen Sie, die Drohne neu zu starten.</string>
    <string name="warning_flight_interface_the_gimbal_is_stuck_detailed_tips">Der Gimbal steckt fest. Bitte nehmen Sie den Gimbal-Schutz ab, entfernen Sie Fremdkörper in der Nähe des Gimbals und starten Sie die Drohne neu.</string>
    <string name="warning_flight_interface_the_gimbal_motor_is_overloaded_tips">Der Gimbal-Motor ist überlastet. Bitte prüfen Sie, ob sich Fremdkörper in der Nähe des Gimbals befinden, und entfernen Sie diese oder starten Sie die Drohne neu.</string>
    <string name="warning_the_gimbal_is_stuck_briefly_tips">Der Gimbal steckt fest. Bitte starten Sie die Drohne neu, nachdem Sie Fremdkörper entfernt haben.</string>
    <string name="waypoint_low_battery">Schwache Batterie, Wegpunkt ist nicht verfügbar</string>
    <string name="waypoint_not_flight">Die Drohne ist noch nicht abgehoben, Wegpunkt ist nicht verfügbar</string>
    <string name="welcome_to_login">Willkommen zum Einloggen</string>
    <string name="welcome_to_potensicpro">Willkommen bei PotensicPro</string>
    <string name="welcome_to_potensicpro_agree">zustimmen</string>
    <string name="welcome_to_potensicpro_not_agree">Nicht in Gebrauch</string>
    <string name="welcome_to_potensicpro_text">1. Um Ihre personenbezogenen Daten zu schützen, werden wir ohne Ihre Zustimmung keine Informationen von Dritten erhalten oder weitergeben. \n2. Vertrauliche Berechtigungen wie der Standort werden standardmäßig nicht aktiviert und nur verwendet, nachdem ausdrückliche Autorisierung Wenn die Funktion aktiviert ist. \n3. Sie können die Benutzervereinbarung und die Datenschutzerklärung für detaillierte Informationen lesen. Wenn Sie [Zustimmen] klicken, können Sie auf Zustimmen klicken, um unsere Dienste zu akzeptieren.</string>
    <string name="welcome_to_register">Willkommen zur Registrierung</string>
    <string name="white_balance_color_temperature">Weißabgleich</string>
</resources>
